# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-23 10:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-12 18:18+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "please fill operation order"
msgstr "请填写工步号"

msgid "please add operation"
msgstr "请添加工步"

msgid "operation orders is not sorted"
msgstr "请按顺序填写工步号"

msgid "device is not found"
msgstr "设备没有找到"

msgid "product %s is not found"
msgstr "产品 %s 没有找到"

msgid "technology %s is already exist"
msgstr "工艺 %s 已经存在"

msgid "please fill operation group order"
msgstr "请填写工序号"

msgid "please fill operation group job"
msgstr "请选择工种"

msgid "operation_group %d : %s, job not found"
msgstr "工序：%d - %s，没有找到工种"

msgid "please add operation group"
msgstr "请填加工序"

msgid "operation group orders is not sorted"
msgstr "请按顺序填写工序号"

msgid "detail"
msgstr "详细信息"

msgid "%s cannot be empty"
msgstr "%s不可为空"

msgid "%s should be right"
msgstr "请检查%s值是否存在"

msgid "product %s not exist"
msgstr "图号%s对应的产品并不存在,请先创建..."

msgid "device_type"
msgstr "设备类型"

msgid "job_id"
msgstr "工种"

msgid "operation_group_name"
msgstr "工序名称"

msgid "operation_order"
msgstr "工序"

msgid "Batch barcode"
msgstr "批量生成二维码"

msgid "pdf"
msgstr "pdf"

msgid "download pdf"
msgstr "下载pdf"

msgid "download single pdf"
msgstr "下载单个pdf"

msgid "download all pdf"
msgstr "下载全部pdf"

msgid "Old Rev"
msgstr "老版本"

msgid "rev order"
msgstr "版本号"

msgid "rev note"
msgstr "版本记录"

msgid "parent technology"
msgstr "父工艺"

msgid "child technology"
msgstr "子工艺"

msgid "rev code"
msgstr "更改单号"

msgid "Manuafctureitem Quantity"
msgstr "零件数量"

msgid "Manuafctureitem Quality"
msgstr "零件质量"

msgid "one piece"
msgstr "单件"

msgid "complete set"
msgstr "全套"

msgid "each product"
msgstr "每个产品"

msgid "spare part"
msgstr "备件"

msgid "total"
msgstr "总计"

msgid "task code"
msgstr "任务编号"

msgid "furnace batch"
msgstr "炉批号"

msgid "display order"
msgstr "序号"

msgid "manufactureitem name"
msgstr "零件名称"

msgid "manufactureplan code"
msgstr "生产通知单号"

#: models.py:13
msgid "log out"
msgstr "注销"

#: templates/base.html:21
msgid "index"
msgstr "主页"

#: templates/base.html:29
msgid "Active users"
msgstr "在线用户"

#: templates/base.html:35
msgid "stop following"
msgstr "取消订阅"

#: templates/base.html:37
msgid "follow"
msgstr "订阅"

#: actions.py:43
msgid "started following"
msgstr "已经订阅"

#: actions.py:64
msgid "stopped following"
msgstr "取消订阅"

#: models.py:114
#, python-format
msgid "%(actor)s %(verb)s %(action_object)s on %(target)s %(timesince)s ago"
msgstr "%(actor)s %(verb)s %(action_object)s 在 %(target)s %(timesince)s 以前"

#: models.py:115
#, python-format
msgid "%(actor)s %(verb)s %(target)s %(timesince)s ago"
msgstr "%(actor)s %(verb)s %(target)s %(timesince)s 以前"

#: models.py:117
#, python-format
msgid "%(actor)s %(verb)s %(action_object)s %(timesince)s ago"
msgstr "%(actor)s %(verb)s %(action_object)s %(timesince)s 以前"

#: models.py:118
#, python-format
msgid "%(actor)s %(verb)s %(timesince)s ago"
msgstr "%(actor)s %(verb)s %(timesince)s 以前"

#: templates/actstream/action.html:13
msgid "ago"
msgstr "以前"

#: templates/actstream/actor.html:17 templates/actstream/actor.html.py:18
msgid "Your feed"
msgstr "你的日志"

#: templates/actstream/actor.html:21
msgid "RSS"
msgstr "订阅"

#: templates/actstream/actor.html:22
msgid "ATOM"
msgstr "ATOM"

#: templates/actstream/actor.html:25
msgid "UNFOLLOW"
msgstr "取消订阅"

#: templates/actstream/actor.html:26
msgid "FOLLOW"
msgstr "订阅"

#: templates/actstream/actor.html:33
msgid "View my actions"
msgstr "查看我的日志"

#: templates/actstream/actor.html:39
msgid "No actions yet"
msgstr "还没有日志"

#: templates/actstream/detail.html:3
#, python-format
msgid "On %(date)s at %(time)s"
msgstr "在 %(date)s %(time)s"

#: templates/actstream/followers.html:2
#, python-format
msgid "Users following %(actor)s"
msgstr "用户订阅了 %(actor)s"

#: templates/actstream/following.html:2
#, python-format
msgid "Actors that %(user)s follows"
msgstr "该用户被 %(user)s 订阅了"

msgid "manufactureitem_working_time_detail %s"
msgstr "%s 加工时间"

msgid "time"
msgstr "时间"

msgid "show password"
msgstr "查看密码"

msgid "actstream action log"
msgstr "事件记录"

msgid "%d month"
msgstr "%d 月"

msgid "Working time of Employees"
msgstr "员工工作时间"

msgid "Month"
msgstr "月份"

msgid "Chart"
msgstr "图"

msgid "scrap qty"
msgstr "报废数量"

msgid "inventory qty"
msgstr "库存数量"

msgid "TransportDetailRecord"
msgstr "进出库记录"

msgid "TransportDetailRecords"
msgstr "进出库记录"

msgid "component name"
msgstr "零件名称"

msgid "amount"
msgstr "数量"

msgid "transport note"
msgstr "备注"

msgid "transport list number"
msgstr "出\\入库单号"

msgid "transport list detail"
msgstr "出\\入库单"

msgid "manufactureitem_working_time"
msgstr "工件加工时间表"

msgid "employee_worked_manufactureitem"
msgstr "员工加工零件个数表"

msgid "employee_worked_detail %s"
msgstr "%s 详情表"

msgid "device_working_time"
msgstr "设备工作时间表"

msgid "device_working_time_detail %s"
msgstr "%s 详情表"

msgid "warehouse_inventory"
msgstr "库存量表"

msgid "warehouse_inventory_detail %s"
msgstr "%s 库存量表"

msgid "knife_scraped"
msgstr "刀具报废表"

msgid "ext_knife_scraped_detail %s"
msgstr "%s 刀具报废表"

msgid "report center"
msgstr "报表中心"

msgid "working_time"
msgstr "工作时间"

msgid "norm"
msgstr "规格"

msgid "coolant"
msgstr "冷却剂"

msgid "material_mark"
msgstr "材料牌号"

msgid "fixture"
msgstr "夹具"

msgid "equipment"
msgstr "工艺装备"

msgid "applicat"
msgstr "申请人"

msgid "Applicat"
msgstr "申请人"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Invalid"
msgstr "作废"

msgid "knife attribute"
msgstr "属性顺序"

msgid "location setting"
msgstr "库位设置"

msgid "Product Category"
msgstr "类别"

msgid "join_date"
msgstr "职位上岗时间"

msgid "EntryLog"
msgstr "备注"

msgid "EntryLogs"
msgstr "备注"

msgid "entry log"
msgstr "备注"

msgid "product | cad_code | norm_code | symbol"
msgstr "产品名称 | 产品图号 | 规格型号 | 产品代号"

msgid "Hide or Show zero item"
msgstr "零库存"

msgid "show zero item"
msgstr "显示"

msgid "hide zero item"
msgstr "隐藏"

msgid "upper_deviation"
msgstr "上偏差"

msgid "lower_deviation"
msgstr "下偏差"

msgid "applicant"
msgstr "申请人"

msgid "current_operation_record"
msgstr "当前工步"

msgid "SrapInventory"
msgstr "报废物品"

msgid "Already Scrap"
msgstr "已报废"

msgid "transportlists list"
msgstr "出入库单列表"

msgid "create transportlist"
msgstr "创建出入库单"

msgid "thumbnails"
msgstr "缩略图"

msgid "technology_file"
msgstr "工艺文件"

msgid "program_file"
msgstr "程式文件"

msgid "D2_file"
msgstr "二维图"

msgid "D3_file"
msgstr "三维图"

msgid "Electricity Charge Report"
msgstr "电费表"

msgid "The username and/or password you specified are not correct."
msgstr "用户名/密码不正确."

msgid "execute"
msgstr "执行"

msgid "detail_values"
msgstr "详细信息"

msgid "Batch barcode %(verbose_name_plural)s"
msgstr "批量生成 %(verbose_name_plural)s"

msgid "product_name | cad_code | norm_code | symbol"
msgstr "产品名称 | 图号 | 规格 | 产品代号"

msgid "origin place"
msgstr "产地"

msgid "material owner"
msgstr "所有者"

msgid "material furnace_batch"
msgstr "炉批号"

msgid "material mark"
msgstr "牌号"

msgid "material norm"
msgstr "规格"

msgid "technology file code"
msgstr "工艺文件编号"

msgid "operation equipment"
msgstr "工艺装配"

msgid "No messages."
msgstr "没有消息."

msgid "parent company"
msgstr "上级公司"

msgid "messages"
msgstr "消息"

msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

msgid "If checked you will stay logged in for 3 weeks"
msgstr "保持登录状态3周"

msgid "messages_to_all"
msgstr "群发消息"

msgid "messages to all"
msgstr "群发消息"

msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

msgid "maintenance date"
msgstr "维护日期"

msgid "maintenance project"
msgstr "维护项目"

msgid "maintenance status"
msgstr "维护状态"

msgid "maintainer"
msgstr "维护人"

msgid "maintenance applicat"
msgstr "验收人"

msgid "Borrow"
msgstr "借出"

msgid "Return"
msgstr "归还"

msgid "Sharpen"
msgstr "打磨"

msgid "applicat transfer_list"
msgstr "物品清单申请人"

msgid "accept_date transfer_list"
msgstr "物品清单申请时间"

msgid "transfer_category"
msgstr "物品清单类型"

msgid "transfer_list state"
msgstr "物品清单状态"

msgid "device_entries"
msgstr "物品"

msgid "updated_by transfer_list"
msgstr "物品清单操作人"

msgid "TransferList"
msgstr "物品清单"

msgid "company belongs to"
msgstr "所属公司"

msgid "parent department"
msgstr "上级部门"

msgid "zip code"
msgstr "邮政编码"

msgid "TransferLists"
msgstr "物品清单"

msgid "is_item_entries_ready"
msgstr "物品是否准备好"

msgid "manufacture_plan order"
msgstr "合同编号"

msgid "contactor name"
msgstr "联系人"

msgid "contactor description"
msgstr "职务"

msgid "tel"
msgstr "电话"

msgid "phone"
msgstr "手机"

msgid "contactor note"
msgstr "备注"

msgid "applications_list"
msgstr "需求列表"

msgid "manufacture_plan_start_time"
msgstr "下单时间"

msgid "Program"
msgstr "程式单"

msgid "MIG_finish_time"
msgstr "完成日期"

msgid "product_item_finish_time"
msgstr "交货日期"

msgid "is_sync_work"
msgstr "是否同步生产"

msgid "worked_hours"
msgstr "加工时间"

msgid "order_time"
msgstr "下单时间"

msgid "contract_code"
msgstr "合同编号"

msgid "unit_price"
msgstr "单价"

#: apps/warehouse/models.py:448
msgid "cost"
msgstr "支出"

msgid "prepay"
msgstr "充值"

msgid "expense"
msgstr "开销"

msgid "expenses"
msgstr "开销"

msgid "kilowatt"
msgstr "用量（度）"

msgid "electricity charge"
msgstr "电量使用"

msgid "electricity charges"
msgstr "电量使用"

#: apps/warehouse/adminx.py:448
msgid "expense date"
msgstr "支出时间"

msgid "expense cost"
msgstr "电费"

msgid "expense prepay"
msgstr "充值"

#: apps/technologies/views.py:54
msgid ""
"the technology is already exist, and started technology workflow, you donot "
"edit it"
msgstr "这个工艺已经存在，并且发起了审核流程，你不能做任何修改。"

msgid "update technology %(name)s success"
msgstr "工艺更新成功 %(name)s"

msgid "create technology %(name)s success"
msgstr "工艺创建成功 %(name)s"

msgid "create technology %(name)s error"
msgstr "工艺创建出错 %(name)s"

msgid "--update operation_group %(order)03d : %(name)s success"
msgstr "--工序更新成功 %(order)03d : %(name)s"

msgid "--create operation_group %(order)03d : %(name)s success"
msgstr "--工序创建成功 %(order)03d : %(name)s"

msgid "--create operation_group %(order)03d : %(name)s error"
msgstr "--工序创建出错 %(order)03d : %(name)s"

msgid "----update operation %(order)03d : %(name)s success"
msgstr "----工步更新成功 %(order)03d : %(name)s"

msgid "----create operation %(order)03d : %(name)s success"
msgstr "----工步创建成功 %(order)03d : %(name)s"

msgid "----create operation %(order)03d : %(name)s error"
msgstr "----工步创建出错 %(order)03d : %(name)s"

#: apps/companydepartment/forms.py:6 apps/device/forms.py:6
msgid "Department Name"
msgstr "部门名字"

msgid "DEPARTMENT"
msgstr "部门"

#: apps/companydepartment/forms.py:7 apps/device/forms.py:7
msgid "Belong To Company"
msgstr "所属公司"

msgid "Columns"
msgstr "列"

msgid "example.com"
msgstr "康春MES"

#: apps/companydepartment/forms.py:8 apps/companydepartment/forms.py:41
#: apps/device/forms.py:8 apps/device/forms.py:41
msgid "Parent"
msgstr "上级公司"

#: apps/companydepartment/forms.py:9 apps/device/forms.py:9
msgid "Description"
msgstr "介绍"

#: apps/companydepartment/forms.py:10 apps/device/forms.py:10
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: apps/companydepartment/forms.py:11 apps/device/forms.py:11
msgid "City"
msgstr "城市"

#: apps/companydepartment/forms.py:12 apps/device/forms.py:12
#: apps/workflows/models.py:239 apps/workflows/models.py:332
#: apps/workflows/models.py:355
msgid "State"
msgstr ""

#: apps/companydepartment/forms.py:13 apps/device/forms.py:13
msgid "ZipCode"
msgstr "邮编"

#: apps/companydepartment/forms.py:14 apps/device/forms.py:14
msgid "Importance"
msgstr "重要等级"

#: apps/companydepartment/templates/company/company_add.html:3
#: apps/companydepartment/templates/company/company_add.html:7
msgid "company add"
msgstr "添加公司"

#: apps/companydepartment/templates/company/company_add.html:9
#: apps/companydepartment/templates/company/company_edit.html:9
#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:3
#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:7
msgid "companys list"
msgstr "公司列表"

#: apps/companydepartment/templates/company/company_add.html:15
msgid "add a company"
msgstr "添加公司"

#: apps/companydepartment/templates/company/company_edit.html:3
#: apps/companydepartment/templates/company/company_edit.html:7
msgid "company edit"
msgstr "编辑公司信息"

#: apps/companydepartment/templates/company/company_edit.html:15
msgid "edit the company"
msgstr "编辑公司信息"

#: apps/companydepartment/templates/company/company_files.html:4
#: apps/companydepartment/templates/company/company_files.html:8
msgid "company files list"
msgstr "公司档案列表"

#: apps/companydepartment/templates/company/company_files.html:13
#: apps/companydepartment/templates/department/department_files.html:13
#: apps/technologies/templates/operation_group_files.html:13
#: apps/technologies/templates/technology_files.html:12
msgid "file name"
msgstr "文件名"

#: apps/companydepartment/templates/company/company_files.html:13
#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:12
#: apps/companydepartment/templates/department/department_files.html:13
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:12
#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:17
#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_monitoring.html:13
#: apps/manufactureplan/templates/working_productionlines_list.html:13
#: apps/person/templates/persons_list.html:12
#: apps/technologies/templates/operation_group_files.html:14
#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:14
#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_objects_list.html:17
#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflows_list.html:17
#: apps/yt_file/templates/files_list.html:11
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_objects_list.html:17
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflows_list.html:17
msgid "operate"
msgstr "工步"

#: apps/companydepartment/templates/company/company_files.html:17
#: apps/companydepartment/templates/department/department_files.html:17
#: apps/person/templates/persons_list.html:18
#: apps/technologies/templates/operation_group_files.html:19
#: apps/technologies/templates/technology_files.html:27
#: apps/yt_file/templates/upload.html:4
msgid "upload"
msgstr "上传"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:9
#: apps/companydepartment/templates/company/companys_structure.html:13
msgid "add new company"
msgstr "添加公司"

msgid "Product symbol"
msgstr "产品代号"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:12
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:12
#: apps/customer/models.py:7 apps/manufactureplan/adminx.py:77
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:191
#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:12
#: apps/person/templates/persons_list.html:12
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:69 apps/profiles/models.py:8
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:12
#: apps/report/models.py:17 apps/report/models.py:35 apps/report/models.py:52
#: apps/report/models.py:69 apps/report/models.py:86
#: apps/technologies/models.py:184
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_detail.html:13
#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_objects_list.html:17
#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflows_list.html:17
#: apps/yt_barcode/models.py:9 apps/yt_file/templates/files_list.html:11
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_objects_list.html:17
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflows_list.html:17
msgid "name"
msgstr "名称"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:12
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:12
#: apps/customer/models.py:8 apps/person/templates/persons_list.html:12
#: thirdparty/notification/models.py:35
msgid "description"
msgstr "介绍"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:12
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:12
#: apps/customer/models.py:9
msgid "address"
msgstr "地址"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:12
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:12
#: apps/customer/models.py:10
msgid "city"
msgstr "城市"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:12
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:12
#: apps/customer/models.py:11 apps/manufactureplan/adminx.py:164
#: apps/technologies/models.py:195
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_detail.html:18
#: apps/yt_log/models.py:30
msgid "state"
msgstr "状态"

msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgid "post"
msgstr "公告"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:12
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:12
#: apps/customer/models.py:14
msgid "zip_code"
msgstr "邮编"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:22
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:22
#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_objects_list.html:22
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_objects_list.html:22
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:22
#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:46
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:22
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:43
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:32
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:32
msgid "Delete Warning"
msgstr "删除操作警告"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:39
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:36
msgid "are you sure ?"
msgstr "你确定吗？"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_list.html:44
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:41
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: apps/companydepartment/templates/company/companys_structure.html:3
#: apps/companydepartment/templates/company/companys_structure.html:11
msgid "companystructure"
msgstr "公司结构"

#: apps/companydepartment/templates/department/department_add.html:3
#: apps/companydepartment/templates/department/department_add.html:7
msgid "department add"
msgstr "添加部门"

#: apps/companydepartment/templates/department/department_add.html:9
#: apps/companydepartment/templates/department/department_edit.html:9
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:3
#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:7
msgid "departments list"
msgstr "部门列表"

#: apps/companydepartment/templates/department/department_add.html:15
msgid "add a department"
msgstr "添加部门"

#: apps/companydepartment/templates/department/department_edit.html:3
#: apps/companydepartment/templates/department/department_edit.html:7
msgid "department edit"
msgstr "编辑部门信息"

#: apps/companydepartment/templates/department/department_edit.html:15
msgid "edit the department"
msgstr "编辑部门信息"

#: apps/companydepartment/templates/department/department_files.html:4
#: apps/companydepartment/templates/department/department_files.html:8
msgid "department files list"
msgstr "公司信息列表"

#: apps/companydepartment/templates/department/departments_list.html:9
msgid "add new department"
msgstr "添加部门"

#: apps/companydepartment/templates/department/departments_structure.html:3
msgid "structure"
msgstr "结构"

#: apps/customer/models.py:6
msgid "customer code"
msgstr "客户编号"

#: apps/customer/models.py:12
msgid "telephone"
msgstr "电话"

#: apps/customer/models.py:13
msgid "mail"
msgstr "邮箱"

#: apps/customer/models.py:15 apps/person/models.py:51
msgid "importance"
msgstr "重要等级"

#: apps/customer/models.py:18
msgid "customers"
msgstr "客户"

#: apps/customer/models.py:26 apps/person/models.py:122
msgid "person name"
msgstr "职员名称"

#
#: apps/customer/models.py:27 apps/person/models.py:123
msgid "person description"
msgstr "职员描述"

#: apps/customer/models.py:28 apps/person/models.py:124
msgid "gender"
msgstr "性别"

#: apps/customer/models.py:29 apps/manufactureplan/models.py:34
#: templates/includes/yt_menu.html:70
msgid "customer"
msgstr "客户"

#: apps/customer/models.py:30 apps/manufactureplan/models.py:905
#: apps/manufactureplan/models.py:931 apps/manufactureplan/models.py:1030
#: apps/person/models.py:26 apps/person/models.py:105
#: apps/warehouse/models.py:192 apps/warehouse/models.py:346
#: apps/yt_log/models.py:38 apps/yt_log/models.py:44
msgid "note"
msgstr "记录"

#: apps/customer/models.py:33
msgid "contactors"
msgstr "联系人"

#: apps/device/adminx.py:49 apps/device/models.py:94
#: apps/manufactureplan/models.py:1025
msgid "attribute"
msgstr "属性"

#: apps/device/models.py:15
msgid "device prefix"
msgstr "设备编号前缀"

#: apps/device/models.py:16
msgid "device name"
msgstr "设备名称"

#: apps/device/models.py:17
msgid "device type"
msgstr "设备类型"

#: apps/device/models.py:18 apps/device/models.py:117
msgid "producter"
msgstr "制造商"

#: apps/device/models.py:19 apps/device/models.py:57
msgid "desigen_lifetime"
msgstr "设计寿命"

#: apps/device/models.py:21
msgid "device description"
msgstr "设备描述"

#: apps/device/models.py:29
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_devices.html:19
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_view_devices.html:15
#: apps/warehouse/models.py:229
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: apps/device/models.py:30
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: apps/device/models.py:54 apps/device/templates/add_knife.html:16
msgid "knife name"
msgstr "刀具名称"

#: apps/device/models.py:55
msgid "knifeprefix"
msgstr "刀具编号前缀"

#: apps/device/models.py:56 apps/manufactureplan/models.py:926
#: apps/technologies/models.py:203
msgid "attributes"
msgstr "属性"

#: apps/device/models.py:68 apps/warehouse/models.py:230
msgid "Knife"
msgstr "刀具"

#: apps/device/models.py:69
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_knifes.html:19
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_tools.html:19
msgid "Knifes"
msgstr "刀具"

#: apps/device/models.py:93 templates/includes/yt_menu.html:20
msgid "knife"
msgstr "刀具"

#: apps/device/models.py:95
msgid "value"
msgstr "数值"

#: apps/device/models.py:96
msgid "attribute_code"
msgstr "属性编号"

#: apps/device/models.py:103
msgid "KnifeAttribute"
msgstr "刀具属性"

#: apps/device/models.py:104
msgid "KnifeAttributes"
msgstr "刀具属性"

#: apps/device/models.py:109 apps/technologies/models.py:179
msgid "General"
msgstr "普通"

#: apps/device/models.py:110
msgid "SurveyTool"
msgstr "量具"

#: apps/device/models.py:115
msgid "tool prefix"
msgstr "工具编号前缀"

#: apps/device/models.py:116
msgid "tool name"
msgstr "工具名称"

#: apps/device/models.py:118
msgid "tool type"
msgstr "工具类型"

#: apps/device/models.py:125 apps/warehouse/models.py:231
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: apps/device/models.py:126
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: apps/device/templates/add_knife.html:3
#: apps/report/templates/first_item_report.html:3
msgid "first item"
msgstr "工序首件三检实测数值记录卡"

#: apps/device/templates/add_knife.html:24
msgid "knife code"
msgstr "刀具编号"

#: apps/device/templates/add_knife.html:32 apps/manufactureplan/models.py:621
#: apps/warehouse/models.py:183 apps/warehouse/models.py:280
#: apps/warehouse/models.py:382
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_detail.html:15
msgid "quantity"
msgstr "数量"

#: apps/manufactureplan/adminx.py:53
msgid "manufactureplan_workflow"
msgstr "生产通知单审核流程"

#: apps/manufactureplan/adminx.py:71 apps/manufactureplan/models.py:509
#: apps/manufactureplan/models.py:622 apps/manufactureplan/models.py:1123
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_start.html:13
#: apps/report/models.py:36 apps/report/models.py:53 apps/report/models.py:70
#: apps/report/templates/first_item_list.html:10
#: apps/report/templates/quality_list.html:10 apps/warehouse/models.py:189
#: apps/warehouse/models.py:246 templates/includes/yt_menu.html:80
msgid "productionline"
msgstr "生产任务"

#: apps/manufactureplan/adminx.py:157
#: apps/technologies/templates/technology_files.html:14
msgid "action"
msgstr "操作"

#: apps/manufactureplan/models.py:20
msgid "normal"
msgstr "正常"

#: apps/manufactureplan/models.py:21
msgid "excessive"
msgstr "有问题"

#: apps/manufactureplan/models.py:22
msgid "passed"
msgstr "通过"

#: apps/manufactureplan/models.py:23
msgid "no_passed"
msgstr "不通过"

#: apps/manufactureplan/models.py:24
msgid "passed_excessive"
msgstr "正在处理,部分通过"

#: apps/manufactureplan/models.py:25
msgid "no_passed_excessive"
msgstr "有问题,不通过"

#: apps/manufactureplan/models.py:26
msgid "passed_decided"
msgstr "已处理,通过"

#: apps/manufactureplan/models.py:27
msgid "no_passed_decided"
msgstr "已处理,没通过"

#: apps/manufactureplan/models.py:33
msgid "order name"
msgstr "订单名称"

#: apps/manufactureplan/models.py:35 apps/manufactureplan/models.py:72
#: apps/manufactureplan/models.py:186
msgid "finish_time"
msgstr "截止时间"

#: apps/manufactureplan/models.py:37
msgid "contract"
msgstr "合同"

#: apps/manufactureplan/models.py:38
msgid "pic_code"
msgstr "图号"

#: apps/manufactureplan/models.py:39
msgid "norm_code"
msgstr "规格型号"

#: apps/manufactureplan/models.py:46
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: apps/manufactureplan/models.py:47
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: apps/manufactureplan/models.py:53 apps/manufactureplan/models.py:620
#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:13
#: apps/productcatalog/models.py:140 apps/productcatalog/models.py:159
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:28
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:48
#: apps/warehouse/models.py:180
msgid "product"
msgstr "产品"

#: apps/manufactureplan/models.py:54
msgid "product quantity"
msgstr "数量"

#: apps/manufactureplan/models.py:55 apps/manufactureplan/models.py:70
msgid "order"
msgstr "订单"

#: apps/manufactureplan/models.py:62 apps/manufactureplan/models.py:63
msgid "ProductItems"
msgstr "产品"

#: apps/manufactureplan/models.py:69
msgid "manufacture plan name"
msgstr "生产通知单名称"

#: apps/manufactureplan/models.py:71 apps/manufactureplan/models.py:185
msgid "start_time"
msgstr "开始时间"

#: apps/manufactureplan/models.py:79 apps/manufactureplan/models.py:80
msgid "ManufacturePlans"
msgstr "生产通知单"

#: apps/manufactureplan/models.py:169
msgid "waiting"
msgstr "等待"

#: apps/manufactureplan/models.py:170
msgid "applying materials"
msgstr "正在申领所需物品"

#: apps/manufactureplan/models.py:171
msgid "assigning materials"
msgstr "正在分配所需物品"

#: apps/manufactureplan/models.py:172
msgid "assign materials ok"
msgstr "所需物品分配成功"

#: apps/manufactureplan/models.py:173 apps/manufactureplan/models.py:549
msgid "Working"
msgstr "工作"

#: apps/manufactureplan/models.py:174 apps/manufactureplan/models.py:553
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: apps/manufactureplan/models.py:175 apps/manufactureplan/models.py:554
#: apps/warehouse/models.py:170
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: apps/manufactureplan/models.py:176
msgid "record_pass"
msgstr "检测通过"

#: apps/manufactureplan/models.py:177 apps/manufactureplan/models.py:555
msgid "Reworking"
msgstr "返工"

#: apps/manufactureplan/models.py:183
msgid "production line name"
msgstr "生产任务名称"

#: apps/manufactureplan/models.py:184 apps/report/models.py:18
#: apps/report/templates/technology_lsit.html:10
#: apps/technologies/models.py:135 templates/includes/yt_menu.html:40
#: templates/includes/yt_menu.html.py:42
msgid "technology"
msgstr "工艺"

msgid "TECHNOLOGY"
msgstr "工艺"

#: apps/manufactureplan/models.py:187
msgid "production line state"
msgstr "状态"

#: apps/manufactureplan/models.py:198
msgid "ProductionLine"
msgstr "生产任务"

#: apps/manufactureplan/models.py:199
msgid "ProductionLines"
msgstr "生产任务"

#: apps/manufactureplan/models.py:510
msgid "operation_group"
msgstr "工序"

#: apps/manufactureplan/models.py:511 apps/technologies/models.py:137
msgid "job"
msgstr "岗位"

#: apps/manufactureplan/models.py:512
msgid "device_items"
msgstr "设备"

#: apps/manufactureplan/models.py:543 apps/manufactureplan/models.py:544
msgid "OperationGroupRecords"
msgstr "工序记录"

#: apps/manufactureplan/models.py:548 apps/manufactureplan/models.py:1116
#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.nav_menu.bookmarks.html:33
#: apps/yt_log/models.py:18
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: apps/manufactureplan/models.py:550 apps/manufactureplan/models.py:916
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:24
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:36
msgid "QASelfRecord"
msgstr "自检"

#: apps/manufactureplan/models.py:551
msgid "QADoubleRecord"
msgstr "互检"

#: apps/manufactureplan/models.py:552 apps/manufactureplan/models.py:918
msgid "QAInspectorRecord"
msgstr "检验"

#: apps/manufactureplan/models.py:562
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_devices.html:18
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_knifes.html:17
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_tools.html:17
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_view_devices.html:14
msgid "oper_group_record"
msgstr "工序记录"

#: apps/manufactureplan/models.py:563 apps/technologies/models.py:215
#: templates/includes/yt_left_menu.html:7 templates/includes/yt_menu.html:44
msgid "operation"
msgstr "工步"

#: apps/manufactureplan/models.py:564 templates/includes/yt_menu.html:69
msgid "employee"
msgstr "员工"

#: apps/manufactureplan/models.py:565 apps/manufactureplan/models.py:880
#: apps/manufactureplan/models.py:906 apps/person/models.py:94
#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:16
#: apps/yt_file/models.py:19 apps/yt_log/models.py:31
msgid "status"
msgstr "状态"

#: apps/manufactureplan/models.py:566
msgid "knife_items"
msgstr "刀具"

#: apps/manufactureplan/models.py:567
msgid "tool_items"
msgstr "工具"

#
#: apps/manufactureplan/models.py:600
msgid "OperationRecord"
msgstr "工步记录"

#
#: apps/manufactureplan/models.py:601
msgid "OperationRecords"
msgstr "工步记录"

#: apps/manufactureplan/models.py:623 templates/includes/yt_menu.html:79
msgid "manufacture_plan"
msgstr "生产通知单"

#: apps/manufactureplan/models.py:625 apps/manufactureplan/models.py:696
#: apps/manufactureplan/models.py:932 apps/manufactureplan/models.py:1033
msgid "qa_excessive_status"
msgstr "问题"

#: apps/manufactureplan/models.py:627 apps/manufactureplan/models.py:698
msgid "batch_code"
msgstr "批次号"

#: apps/manufactureplan/models.py:628
msgid "is_batch"
msgstr "是否是批量"

#: apps/manufactureplan/models.py:686
msgid "ManufactureItemGropu"
msgstr "工件组"

#: apps/manufactureplan/models.py:687
msgid "ManufactureItemGroups"
msgstr "生产任务"

#: apps/manufactureplan/models.py:693
msgid "manu_item_group"
msgstr "工件组"

#: apps/manufactureplan/models.py:695
msgid "manufacture item status"
msgstr "工件状态"

#: apps/manufactureplan/models.py:706
msgid "ManufactureItem"
msgstr "工件"

#: apps/manufactureplan/models.py:707
msgid "ManufactureItems"
msgstr "工件"

#: apps/manufactureplan/models.py:877 apps/manufactureplan/models.py:908
#: apps/yt_file/models.py:9 apps/yt_log/models.py:40
#: apps/yt_object/models.py:5
msgid "date_added"
msgstr "添加时间"

#: apps/manufactureplan/models.py:878 apps/manufactureplan/models.py:924
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_knifes.html:18
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_tools.html:18
msgid "operation_record"
msgstr "工步记录"

#: apps/manufactureplan/models.py:879 apps/manufactureplan/models.py:925
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_start.html:14
#: apps/quality/templates/excessive_qa_records_list.html:13
msgid "manufacture_item"
msgstr "工件"

#: apps/manufactureplan/models.py:888
msgid "ManufactureRecord"
msgstr "生产记录"

#: apps/manufactureplan/models.py:889
msgid "ManufactureRecords"
msgstr "生产记录"

#: apps/manufactureplan/models.py:895
msgid "wait"
msgstr "等待"

#: apps/manufactureplan/models.py:896
#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:36
#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:55
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:75
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:137
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:172
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:207
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:116
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:147
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:166
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:36
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:55
msgid "ok"
msgstr "完成"

#: apps/manufactureplan/models.py:897
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:101
msgid "reject"
msgstr "拒绝"

#: apps/manufactureplan/models.py:900 apps/manufactureplan/models.py:901
msgid "from_manufacture_record"
msgstr "来自生产记录"

#: apps/manufactureplan/models.py:902
msgid "from_employee"
msgstr "来自员工"

#: apps/manufactureplan/models.py:903
msgid "to_employee"
msgstr "发送至员工"

#: apps/manufactureplan/models.py:904 apps/yt_timesheet/models.py:18
msgid "date"
msgstr "日期"

#: apps/manufactureplan/models.py:909 apps/yt_file/models.py:10
#: apps/yt_log/models.py:41 apps/yt_object/models.py:6
msgid "date_modified"
msgstr "修改时间"

#: apps/manufactureplan/models.py:917
msgid "QADoubleCheckRecord"
msgstr "互检记录"

#: apps/manufactureplan/models.py:923
msgid "qarecord employee"
msgstr "检测人"

#: apps/manufactureplan/models.py:927 apps/technologies/models.py:201
#: apps/yt_file/models.py:17 apps/yt_file/templates/files_list.html:11
#: apps/yt_log/models.py:37 apps/yt_timesheet/models.py:21
msgid "type"
msgstr "类型"

#: apps/manufactureplan/models.py:928 apps/productcatalog/models.py:96
#: apps/productcatalog/models.py:146
msgid "created_at"
msgstr "创建时间"

#: apps/manufactureplan/models.py:929 apps/productcatalog/models.py:97
#: apps/productcatalog/models.py:147
msgid "updated_at"
msgstr "更新时间"

#: apps/manufactureplan/models.py:934
msgid "qa decider"
msgstr "检验处理人"

#: apps/manufactureplan/models.py:942
msgid "QA Record"
msgstr "质量检测"

#: apps/manufactureplan/models.py:943
msgid "QA Records"
msgstr "质量检测"

#: apps/manufactureplan/models.py:1024
msgid "QArecord"
msgstr "质量检测"

#: apps/manufactureplan/models.py:1026
msgid "display_value"
msgstr "实测值"

#: apps/manufactureplan/models.py:1027
msgid "absolute_value"
msgstr "要求值"

#: apps/manufactureplan/models.py:1028
msgid "is_published"
msgstr "是否公开"

#: apps/manufactureplan/models.py:1031
msgid "decide_people"
msgstr "批准人"

#: apps/manufactureplan/models.py:1040
msgid "RecordAttribute"
msgstr "质检属性"

#: apps/manufactureplan/models.py:1041
msgid "RecordAttributes"
msgstr "质检属性"

#: apps/manufactureplan/models.py:1117
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:87
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:140
msgid "Rework"
msgstr "返修"

#: apps/manufactureplan/models.py:1118
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:88
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:141
msgid "Degrade"
msgstr "降级"

#: apps/manufactureplan/models.py:1119
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:89
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:142
msgid "Scrap"
msgstr "报废"

#: apps/manufactureplan/models.py:1124
msgid "qa_record"
msgstr "质量检测"

#: apps/manufactureplan/models.py:1125
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:131
msgid "quality_problems"
msgstr "质检问题"

#: apps/manufactureplan/models.py:1126
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:133
msgid "reason_analysis"
msgstr "问题分析"

#: apps/manufactureplan/models.py:1127
msgid "processing_result"
msgstr "处理结果"

#: apps/manufactureplan/models.py:1128
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:138
msgid "todo_type"
msgstr "处理方式"

#: apps/manufactureplan/models.py:1130
msgid "reject decider"
msgstr "错件处理人"

#: apps/manufactureplan/models.py:1137
msgid "RejectProductRecord"
msgstr "不合格处理"

#: apps/manufactureplan/models.py:1138
msgid "RejectProductRecords"
msgstr "不合格处理"

#: apps/manufactureplan/views.py:1041
#, python-format
msgid "Batch start workflow %(verbose_name_plural)s"
msgstr "发起工艺流程 %(verbose_name_plural)s"

#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:9
msgid "manufactureplan:"
msgstr "生产通知单"

#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:10
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_states_list.html:8
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:10
msgid "返回"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:14
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:14
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:17
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:17
msgid "Refusal"
msgstr "拒绝"

#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:29
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:29
msgid "please fill the approve note"
msgstr "请填写批准记录"

#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:35
#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:54
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_start.html:138
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:74
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:136
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:171
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:206
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:115
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:146
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:165
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:35
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:54
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:48
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:48
msgid "please fill the refusal note"
msgstr "请填写拒绝记录"

#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:67
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:67
msgid "this note is :"
msgstr "记录:"

#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:73
#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:91
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:73
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:91
#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.exports.html:43
#: apps/xadmin/templates/xadmin/widgets/base.html:40
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: apps/manufactureplan/templates/manufactureplan_workflow.html:85
#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:85
msgid "Warning :"
msgstr "警告:"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_start.html:4
msgid "operation_working_start"
msgstr "开始工步"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_start.html:57
msgid "no permission"
msgstr "没有权限"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_start.html:123
msgid "the manufacture_item attributes"
msgstr "工件属性:"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_start.html:129
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:121
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:156
#: apps/manufactureplan/templates/working_productionlines_list.html:12
#: apps/productcatalog/models.py:48 apps/productcatalog/models.py:160
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:29
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:61
#: apps/technologies/models.py:216
msgid "attribute name"
msgstr "属性名称"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_start.html:130
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:122
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:157
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:192
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:13
msgid "ought"
msgstr "要求值"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_start.html:131
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:123
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:158
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:193
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:14
msgid "real"
msgstr "实测值"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:3
#: apps/warehouse/templates/warehouse/item/item_change.html:3
msgid "operation_working_timing"
msgstr "工步工作时间"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:9
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_devices.html:12
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_materials.html:12
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_view_devices.html:9
#: apps/warehouse/templates/export_detail.html:8
#: apps/warehouse/templates/import_detail.html:42
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_detail.html:39
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_output.html:29
msgid "back"
msgstr "返回"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:19
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:31
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:43
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:49
msgid "work"
msgstr "工作"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:20
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:32
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:44
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:50
msgid "rest"
msgstr "休息"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:21
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:33
msgid "relation"
msgstr "交接"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:26
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:38
msgid "finish"
msgstr "完成"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:45
msgid "DoubleCheck"
msgstr "互检"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:51
msgid "Inspector"
msgstr "检验"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:68
msgid "please fill the relation note"
msgstr "请填写交接日志"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:87
msgid "please end the relation"
msgstr "请完成交接"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:90
msgid "from manufacture_record:"
msgstr "来自工件记录"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:93
msgid "from employee:"
msgstr "来自员工"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:96
msgid "note:"
msgstr "记录"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:100
msgid "accept"
msgstr "接受"

#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:115
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:150
#: apps/manufactureplan/templates/operation_working_timing.html:185
msgid "please fill the product attributes"
msgstr "请填写产品属性"

#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_devices.html:38
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_knifes.html:63
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_materials.html:43
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_tools.html:52
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_knifes.html:11
#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_tools.html:11
msgid " 刀具申请"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_materials.html:11
msgid "BOM Entries for manufactureplan:"
msgstr "生产通知所需物料"

#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_materials.html:16
msgid "finish_time: "
msgstr "截止时间"

#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_materials.html:18
msgid "add BOM Entry"
msgstr "增加物料"

#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_materials.html:22
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_materials.html:23
msgid "数量"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionline_apply_materials.html:24
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/login.html:15
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset.html:13
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_done.html:12
msgid "Note"
msgstr "记录"

#: apps/manufactureplan/templates/productionline_states_list.html:7
msgid "productionline:"
msgstr "生产任务"

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:3
#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:7
#: templates/includes/yt_menu.html:7
msgid "productionlines list"
msgstr "生产任务列表"

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:18
msgid "生产"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:19
#: apps/manufactureplan/templates/working_productionlines_list.html:14
#: apps/report/templates/plan_report.html:4
#: apps/report/templates/quality_report.html:4
#: apps/report/templates/reject_project_report.html:4
#: apps/report/templates/technology_report.html:3
#: apps/report/templates/technology_subpicture.html:4
#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:18
#: templates/includes/yt_menu.html:87
msgid "report"
msgstr "报表"

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:30
#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:52
#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:65
#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:81
msgid "正在申请中"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:33
msgid "申请物料"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:49
msgid "查看设备"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:54
msgid "申请设备"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:62
msgid "查看刀具"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:69
msgid "申请刀具"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:71
#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:87
msgid "还不能申请"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:78
msgid "查看工具"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:85
msgid "申请工具"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:93
msgid "工步详情"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:97
msgid "生产完成"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:100
msgid "生产中"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:103
msgid "开始生产"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:106
msgid "不能生产"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:113
msgid "三检记录卡"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:114
msgid "质量控制表"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_list.html:115
msgid "质量记录表"
msgstr ""

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_monitoring.html:3
#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_monitoring.html:7
msgid "productionlines monitoring"
msgstr "生产任务监控"

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_monitoring.html:12
msgid "productionline name"
msgstr "生产任务名称"

#: apps/manufactureplan/templates/productionlines_monitoring.html:20
#: apps/manufactureplan/templates/working_productionlines_list.html:20
#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:25
#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:35
msgid "view"
msgstr "察看"

#: apps/manufactureplan/templates/working_productionlines_list.html:3
#: apps/manufactureplan/templates/working_productionlines_list.html:7
msgid "working productionlines list"
msgstr "工作中的生产任务列表"

#: apps/manufactureplan/templates/working_productionlines_list.html:22
msgid "generate_first_item_report"
msgstr "生成 工序首件三检实测数值记录卡"

#: apps/manufactureplan/templates/working_productionlines_list.html:23
msgid "generate_quality_report"
msgstr "生成 产品生产质量控制记录表"

#: apps/manufactureplan/templates/working_productionlines_list.html:24
msgid "generate_reject_project_report"
msgstr "生成 质量记录表（不合格处理单）"

#: apps/material/models.py:15
msgid "material name"
msgstr "材料名称"

#: apps/material/models.py:16
msgid "material category"
msgstr "材料类别"

#: apps/material/models.py:18
msgid "hardness"
msgstr "硬度"

#: apps/material/models.py:19
msgid "length"
msgstr "长度"

#: apps/material/models.py:20
msgid "weight"
msgstr "重量"

#: apps/material/models.py:22 apps/yt_file/templates/files_list.html:11
msgid "owner"
msgstr "拥有者"

#: apps/material/models.py:29
msgid "Materials"
msgstr "材料"

#: apps/material/models.py:36
msgid "Workblanks"
msgstr "毛坯"

#: apps/material/models.py:39
msgid "workblank name"
msgstr "毛坯名称"

#: apps/material/models.py:40
msgid "workblank category"
msgstr "毛坯类别"

#: apps/permissions/models.py:29 apps/workflows/models.py:37
#: apps/workflows/models.py:154 apps/workflows/models.py:212
#: templates/profiles/_profile_info.html:3
#: thirdparty/constance/templates/admin/constance/change_list.html:39
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: apps/permissions/models.py:30
msgid "Codename"
msgstr "编号"

#: apps/permissions/models.py:31
msgid "Content Types"
msgstr "类型"

#: apps/permissions/models.py:51 apps/permissions/models.py:164
#: apps/workflows/models.py:357
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: apps/permissions/models.py:52 apps/permissions/models.py:72
#: apps/workflows/models.py:216 apps/workflows/models.py:333
#: apps/workflows/models.py:356
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: apps/permissions/models.py:54 apps/permissions/models.py:74
#: apps/permissions/models.py:166 apps/workflows/models.py:236
#: apps/workflows/models.py:263
msgid "Content type"
msgstr "类型"

#: apps/permissions/models.py:55 apps/permissions/models.py:75
#: apps/permissions/models.py:167 apps/workflows/models.py:237
#: apps/workflows/models.py:264
msgid "Content id"
msgstr ""

#: apps/permissions/models.py:162
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_history.html:28
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/object_history.html:16
msgid "User"
msgstr "用户"

#: apps/permissions/models.py:163 apps/productcatalog/models.py:71
msgid "Group"
msgstr "组"

#: apps/person/models.py:9
msgid "SocialSecurity"
msgstr "社会保险"

#: apps/person/models.py:10
msgid "Benefit"
msgstr "福利"

#: apps/person/models.py:14
msgid "benefit type name"
msgstr "福利类型"

#: apps/person/models.py:15 apps/yt_file/models.py:13
msgid "display name"
msgstr "显示名称"

#: apps/person/models.py:16
msgid "benefit code"
msgstr "福利编号"

#: apps/person/models.py:17
msgid "benefit category"
msgstr "福利类别"

#: apps/person/models.py:18
msgid "appera on payslip"
msgstr "在工资单上显示"

#: apps/person/models.py:19
msgid "benefit active"
msgstr "活动状态"

#: apps/person/models.py:21
msgid "benefit order"
msgstr "福利序号"

#: apps/person/models.py:22
msgid "amount fix"
msgstr "金额修正"

#: apps/person/models.py:23
msgid "amount percentage"
msgstr "金额比例"

#: apps/person/models.py:24
msgid "amount code"
msgstr "金额编号"

#: apps/person/models.py:25
msgid "placeholder"
msgstr "预留"

#: apps/person/models.py:29 apps/person/models.py:30
msgid "BenefitType"
msgstr "福利类型"

#: apps/person/models.py:50
msgid "posotion name"
msgstr "职位名称"

#: apps/person/models.py:52
msgid "This is private and never displayed to the public via the website."
msgstr "这是私人信息，不会通过网站向外展示。"

#: apps/person/models.py:52
msgid "private desc"
msgstr "私人介绍"

#: apps/person/models.py:53
msgid "This is the public description displayed via the website."
msgstr "这是网站向外展示的公共介绍"

#: apps/person/models.py:53
msgid "public desc"
msgstr "公开描述"

#: apps/person/models.py:56 apps/person/models.py:57
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: apps/person/models.py:73
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: apps/person/models.py:74
msgid "Filled"
msgstr "档案录入"

#: apps/person/models.py:75
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: apps/person/models.py:79
msgid "Unpublished"
msgstr "非发布"

#: apps/person/models.py:80
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: apps/person/models.py:95
msgid "published status"
msgstr "发布状态"

#: apps/person/models.py:96
msgid "pay"
msgstr "资薪"

#: apps/person/models.py:97
msgid "benefits"
msgstr "福利"

#: apps/person/models.py:98 apps/person/models.py:135
#: templates/includes/yt_menu.html:68
msgid "department"
msgstr "部门"

#: apps/person/models.py:99
msgid "position"
msgstr "职位"

#: apps/person/models.py:100 apps/profiles/models.py:10
#: apps/warehouse/models.py:49 apps/warehouse/models.py:380
msgid "location"
msgstr "库位"

#: apps/person/models.py:101
msgid "slug"
msgstr ""

#: apps/person/models.py:103
msgid "NPEes"
msgstr ""

#: apps/person/models.py:104
msgid "num of vacancies"
msgstr "假期数量"

#: apps/person/models.py:115 apps/person/models.py:116
msgid "jobs"
msgstr "岗位"

#: apps/person/models.py:121 apps/xadmin/models.py:48 apps/xadmin/models.py:87
#: apps/xadmin/models.py:106 apps/yt_log/models.py:35
#: thirdparty/notification/models.py:64 thirdparty/notification/models.py:391
#: thirdparty/reversion/models.py:65
msgid "user"
msgstr "用户"

#: apps/person/models.py:134
msgid "internal_id"
msgstr "内部编号"

#: apps/person/models.py:136
msgid "Job"
msgstr "岗位"

#: apps/person/models.py:139
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#: apps/person/models.py:140
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: apps/person/templates/persons_list.html:4
#: apps/person/templates/persons_list.html:8 apps/yt_timesheet/models.py:16
msgid "person"
msgstr "职员"

#: apps/person/templates/persons_list.html:12
msgid "files"
msgstr "文件"

#: apps/productcatalog/_admin.py:70
msgid "Categories were published"
msgstr "显示种类"

#: apps/productcatalog/_admin.py:71
msgid "Publish selected categories"
msgstr "可选目录"

#: apps/productcatalog/_admin.py:79
msgid "Categories were hidden"
msgstr "隐藏种类"

#: apps/productcatalog/_admin.py:80
msgid "Hide selected categories"
msgstr "隐藏选中的种类"

#: apps/productcatalog/_admin.py:108 apps/productcatalog/_admin.py:110
msgid "Common"
msgstr "普通"

#: apps/productcatalog/_admin.py:114
msgid "Publication"
msgstr "公开"

#: apps/productcatalog/_admin.py:122 apps/productcatalog/models.py:60
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: apps/productcatalog/_admin.py:127
msgid "Photos"
msgstr "图片"

#: apps/productcatalog/_admin.py:132
msgid "Custom fields"
msgstr "客户范围"

#: apps/productcatalog/_admin.py:138
msgid "Integration"
msgstr "综合"

#: apps/productcatalog/_admin.py:151
msgid "Products were published"
msgstr "产品已发布"

#: apps/productcatalog/_admin.py:152
msgid "Publish selected products"
msgstr "发布所选的产品"

#: apps/productcatalog/_admin.py:160
msgid "Products were hidden"
msgstr "产品已经隐藏"

#: apps/productcatalog/_admin.py:161
msgid "Hide selected products"
msgstr "隐藏选中的产品"

#: apps/productcatalog/models.py:15
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:18
msgid "category name"
msgstr "种类名称"

#: apps/productcatalog/models.py:16
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:13
msgid "parent category"
msgstr "上级类别"

#: apps/productcatalog/models.py:17
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:12
msgid "category description"
msgstr "种类描述"

#: apps/productcatalog/models.py:19
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:22
msgid "is category published"
msgstr "种类是否发布"

#: apps/productcatalog/models.py:20 apps/productcatalog/models.py:50
#: apps/productcatalog/models.py:89
msgid "ext_code"
msgstr "编号"

#: apps/productcatalog/models.py:21 apps/productcatalog/models.py:90
msgid "custom1"
msgstr "客户1"

#: apps/productcatalog/models.py:22 apps/productcatalog/models.py:91
msgid "custom2"
msgstr "客户2"

#: apps/productcatalog/models.py:23 apps/productcatalog/models.py:92
msgid "custom3"
msgstr "客户3"

#: apps/productcatalog/models.py:24 apps/productcatalog/models.py:93
msgid "custom4"
msgstr "客户4"

#: apps/productcatalog/models.py:43
msgid "Category"
msgstr "种类"

#: apps/productcatalog/models.py:44
msgid "Categorys"
msgstr "种类"

#: apps/productcatalog/models.py:49 apps/warehouse/models.py:182
#: apps/warehouse/models.py:279 apps/warehouse/models.py:381
#: apps/warehouse/templates/export_detail.html:15
#: apps/warehouse/templates/import_detail.html:14
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_detail.html:14
msgid "unit"
msgstr "单位"

#: apps/productcatalog/models.py:59
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: apps/productcatalog/models.py:64 apps/productcatalog/models.py:82
msgid "symbol"
msgstr "产品代号"

#: apps/productcatalog/models.py:65
msgid "group name"
msgstr "名称"

#: apps/productcatalog/models.py:72
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: apps/productcatalog/models.py:76
msgid "End Product"
msgstr "成品"

#: apps/productcatalog/models.py:77 templates/includes/yt_menu.html:67
msgid "Semifinished Product"
msgstr "半成品"

#: apps/productcatalog/models.py:81
msgid "cad_code"
msgstr "图号"

#: apps/productcatalog/models.py:83
msgid "product category"
msgstr "产品类别"

#: apps/productcatalog/models.py:84
msgid "product name"
msgstr "产品名称"

#: apps/productcatalog/models.py:85
msgid "product type"
msgstr "成品/半成品"

#: apps/productcatalog/models.py:86
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:72
msgid "short description"
msgstr "简介"

#: apps/productcatalog/models.py:87
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:68
msgid "long description"
msgstr "详细介绍"

#: apps/productcatalog/models.py:88
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:78
msgid "is product published"
msgstr "产品是否发布"

#: apps/productcatalog/models.py:94
msgid "product groups"
msgstr "产品组"

#: apps/productcatalog/models.py:95
msgid "product attributes"
msgstr "产品属性"

#: apps/productcatalog/models.py:106 apps/warehouse/models.py:228
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: apps/productcatalog/models.py:107
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: apps/productcatalog/models.py:145
msgid "display_order"
msgstr "显示序号"

#: apps/productcatalog/models.py:155
msgid "ProductPhoto"
msgstr "产品图片"

#: apps/productcatalog/models.py:156
msgid "ProductPhotos"
msgstr "产品图片"

#: apps/productcatalog/models.py:161
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:30
#: apps/technologies/models.py:217
msgid "display value"
msgstr "实测值"

#: apps/productcatalog/models.py:162
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:32
#: apps/technologies/models.py:218
msgid "absolute value"
msgstr "要求值"

#: apps/productcatalog/models.py:163
#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:34
#: apps/technologies/models.py:219
msgid "is published"
msgstr "是否公开"

#: apps/productcatalog/models.py:165 apps/technologies/models.py:221
msgid "difference"
msgstr "误差"

#: apps/productcatalog/models.py:170
msgid "ProductAttribute"
msgstr "产品属性"

#: apps/productcatalog/models.py:171
msgid "ProductAttributes"
msgstr "产品属性"

#: apps/productcatalog/migrations/0001_initial.py:67
msgid "category"
msgstr "种类"

#: apps/productcatalog/templates/admin/weboffer/edit_inline/photos.html:13
msgid "View on site"
msgstr "在网页中察看"

#: apps/profiles/models.py:9
msgid "about"
msgstr "关于"

#: apps/profiles/models.py:11
msgid "website"
msgstr "网站"

#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:3
msgid "excessive_qa_record_view"
msgstr "质检问题列表"

#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:39
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:44
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:48
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:97
msgid "pass"
msgstr "通过"

#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:40
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:45
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:49
msgid "no pass"
msgstr "不通过"

#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:41
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:46
msgid "note: "
msgstr "记录"

#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:98
msgid "fail"
msgstr "失败"

#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:109
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:128
#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:159
msgid "please fill the note"
msgstr "请填写处理日志"

#: apps/quality/templates/excessive_qa_record_view.html:135
msgid "处理结果"
msgstr ""

#: apps/quality/templates/excessive_qa_records_list.html:3
#: apps/quality/templates/excessive_qa_records_list.html:8
#: templates/includes/yt_menu.html:31
msgid "excessive_qa_records_list"
msgstr "质检问题列表"

#: apps/quality/templates/excessive_qa_records_list.html:14
msgid "qa_records"
msgstr "质检记录"

#: apps/quality/templates/excessive_qa_records_list.html:33
msgid "质量记录报表"
msgstr ""

#: apps/report/models.py:21
#, fuzzy
msgid "report technology"
msgstr "工艺"

#: apps/report/models.py:39
#, fuzzy
msgid "report quality"
msgstr "质检"

#: apps/report/models.py:56
#, fuzzy
msgid "report record"
msgstr "报表"

#: apps/report/models.py:73
#, fuzzy
msgid "report fall"
msgstr "报表"

#: apps/report/models.py:87 apps/report/templates/plan_list.html:10
msgid "manufactureplan"
msgstr "生产通知"

#: apps/report/models.py:90
#, fuzzy
msgid "report plan"
msgstr "报表"

#: apps/report/templates/first_item_list.html:3
#, fuzzy
msgid "productionline of first item report"
msgstr "工艺流程"

#: apps/report/templates/first_item_list.html:7
msgid "productionline list"
msgstr "生产任务列表"

#: apps/report/templates/first_three_report.html:3
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_output.html:3
msgid "warhouse"
msgstr "仓库"

#: apps/report/templates/plan_list.html:3
#: apps/report/templates/plan_list.html:7
msgid "plan list"
msgstr "生产通知单列表"

#: apps/report/templates/quality_list.html:3
#: apps/report/templates/quality_list.html:7
msgid "quality list"
msgstr "产品生产质量控制记录表列表"

#: apps/report/templates/technology_lsit.html:3
#: apps/report/templates/technology_lsit.html:7
msgid "technology list"
msgstr "工艺列表"

#: apps/technologies/adminx.py:12 apps/technologies/adminx.py:47
msgid "files management"
msgstr "文件管理"

msgid "mg attachments"
msgstr "工序附图"

#: apps/technologies/adminx.py:30
msgid "Technology Data"
msgstr "工艺数据"

#: apps/technologies/adminx.py:32
msgid "some comm fields, required"
msgstr "填写一些普通字段"

#: apps/technologies/adminx.py:36
msgid "Workblank Data"
msgstr "毛坯数据"

#: apps/technologies/models.py:34
msgid "waiting..."
msgstr "等待中"

#: apps/technologies/models.py:37 apps/yt_object/models.py:7
msgid "code"
msgstr "编号"

#: apps/technologies/models.py:38
msgid "technology code"
msgstr "图号"

#: apps/technologies/models.py:39
#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:13
msgid "technology name"
msgstr "工艺名称"

#: apps/technologies/models.py:40
msgid "technology description"
msgstr "工艺描述"

#: apps/technologies/models.py:41
msgid "workflow"
msgstr "工艺流程"

#: apps/technologies/models.py:43
msgid "publish_code"
msgstr "发放号"

#: apps/technologies/models.py:45 apps/technologies/models.py:140
msgid "materials"
msgstr "材料"

#: apps/technologies/models.py:47
msgid "workblank_mark"
msgstr "毛坯牌号"

#: apps/technologies/models.py:48
msgid "workblank_standard_code"
msgstr "毛坯标准代号"

#: apps/technologies/models.py:49
msgid "workblank_hardness"
msgstr "毛坯硬度"

#: apps/technologies/models.py:50
msgid "workblank_species"
msgstr "毛坯种类"

#: apps/technologies/models.py:51
msgid "workblank_sectional_dimensions"
msgstr "毛坯剖面尺寸"

#: apps/technologies/models.py:52
msgid "workblank_length"
msgstr "毛坯长度"

#: apps/technologies/models.py:53
msgid "workblank_quantity"
msgstr "毛坯数量"

#: apps/technologies/models.py:54
msgid "workblank_single_weight_kg"
msgstr "毛坯单件质量kg"

#: apps/technologies/models.py:55
msgid "workblank_full_weight_kg"
msgstr "毛坯全套质量kg"

#: apps/technologies/models.py:61
msgid "technologies"
msgstr "工艺"

#: apps/technologies/models.py:133
msgid "operation group name"
msgstr "工序名称"

#: apps/technologies/models.py:134
msgid "operation group description"
msgstr "工序描述"

#: apps/technologies/models.py:136
msgid "operation group order"
msgstr "工序号"

#: apps/technologies/models.py:139 templates/includes/yt_menu.html:19
msgid "device"
msgstr "设备"

#: apps/technologies/models.py:170 apps/technologies/models.py:193
msgid "operation_groups"
msgstr "工序"

#: apps/technologies/models.py:180
msgid "Cooling"
msgstr "冷却"

#: apps/technologies/models.py:191
msgid "operation name"
msgstr "工步名称"

#: apps/technologies/models.py:192
msgid "operation description"
msgstr "工步描述"

#: apps/technologies/models.py:194
msgid "operation order"
msgstr "工步号"

#: apps/technologies/models.py:197
msgid "semifinished_product"
msgstr "半成品"

#: apps/technologies/models.py:198
msgid "knifes"
msgstr "刀具"

#: apps/technologies/models.py:199
msgid "tool measure"
msgstr "工量具"

#: apps/technologies/models.py:200
msgid "period(hours)"
msgstr "时效(小时)"

#: apps/technologies/models.py:206
msgid "operations"
msgstr "工步"

#: apps/technologies/models.py:224
msgid "OperationAttribute"
msgstr "工步属性"

#: apps/technologies/models.py:225
msgid "OperationAttributes"
msgstr "工步属性"

#: apps/technologies/views.py:125
msgid "BAN"
msgstr "半成品"

#: apps/technologies/templates/operation_group_files.html:4
#: apps/technologies/templates/operation_group_files.html:8
msgid "operation_group CAD files list"
msgstr "工序附图列表"

#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:3
#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:8
#: templates/includes/yt_menu.html:45
msgid "technologies list"
msgstr "工艺列表"

#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:15
msgid "工艺流程"
msgstr ""

#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:17
msgid "初始化"
msgstr ""

#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:29
#: apps/yt_timesheet/models.py:17
msgid "start"
msgstr "开始"

#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:31
msgid "start (no permission)"
msgstr "开始(无权限)"

#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:37
msgid "view (no permission)"
msgstr "察看(无权限)"

#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:43
msgid "wait for start"
msgstr "等待开始"

#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:46
msgid "started"
msgstr "已经开始"

#: apps/technologies/templates/technologies_list.html:49
msgid "finished"
msgstr "完成"

#: apps/technologies/templates/technology_files.html:3
#: apps/technologies/templates/technology_files.html:7
msgid "technology files list"
msgstr "工艺文件列表"

#: apps/technologies/templates/technology_files.html:13
#: apps/yt_file/models.py:12
msgid "file path"
msgstr "文件路径"

#: apps/technologies/templates/technology_files.html:22
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:51
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/associations.html:26
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: apps/technologies/templates/technology_states_list.html:8
msgid "technology:"
msgstr "工艺"

#: apps/technologies/templates/technology_states_list.html:9
msgid "technologies_list"
msgstr "工艺列表"

#: apps/technologies/templates/technology_states_list.html:20
msgid "工艺附图卡"
msgstr ""

#: apps/technologies/templates/technology_workflow.html:9
msgid "  审核流程"
msgstr ""

#: apps/warehouse/models.py:32
msgid "store_house"
msgstr "仓库"

#: apps/warehouse/models.py:33
msgid "factory"
msgstr "工厂"

#: apps/warehouse/models.py:37
msgid "location name"
msgstr "库位名称"

#: apps/warehouse/models.py:38
msgid "location type"
msgstr "库位类型"

#: apps/warehouse/models.py:39
msgid "location code"
msgstr "库位编号"

#: apps/warehouse/models.py:40
msgid "location description"
msgstr "库位描述"

#: apps/warehouse/models.py:41
msgid "longitude"
msgstr "经度"

#: apps/warehouse/models.py:42
msgid "latitude"
msgstr "纬度"

#: apps/warehouse/models.py:43 apps/warehouse/models.py:69
#: apps/warehouse/models.py:184 apps/warehouse/models.py:242
#: apps/warehouse/models.py:282 apps/warehouse/models.py:344
#: apps/warehouse/models.py:377
msgid "created at"
msgstr "创建时间"

#: apps/warehouse/models.py:44 apps/warehouse/models.py:70
#: apps/warehouse/models.py:185 apps/warehouse/models.py:243
#: apps/warehouse/models.py:283
msgid "updated at"
msgstr "更新时间"

#: apps/warehouse/models.py:45 apps/warehouse/models.py:186
#: apps/warehouse/models.py:244 apps/warehouse/models.py:284
#: apps/warehouse/models.py:347 apps/warehouse/models.py:386
msgid "updated_by"
msgstr "修改人"

#: apps/warehouse/models.py:50
msgid "locations"
msgstr "库位"

#: apps/warehouse/models.py:60
msgid "item code"
msgstr "物品编号"

#: apps/warehouse/models.py:77 apps/warehouse/models.py:181
#: apps/warehouse/models.py:278 apps/warehouse/models.py:379
#: apps/warehouse/models.py:423 apps/warehouse/templates/export_detail.html:13
#: apps/warehouse/templates/import_detail.html:12
msgid "item"
msgstr "物品"

#: apps/warehouse/models.py:78
msgid "items"
msgstr "物品"

#: apps/warehouse/models.py:167
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_list.html:29
msgid "Waitting"
msgstr "等待"

#: apps/warehouse/models.py:168
msgid "Already Output"
msgstr "已出库"

#: apps/warehouse/models.py:171
msgid "Already Input"
msgstr "已入库"

#: apps/warehouse/models.py:175
msgid "Output"
msgstr "出库"

#: apps/warehouse/models.py:176 apps/warehouse/models.py:336
msgid "Input"
msgstr "入库"

#: apps/warehouse/models.py:190
msgid "bom state"
msgstr "状态"

#: apps/warehouse/models.py:191
msgid "bom_category"
msgstr "出入库种类"

#: apps/warehouse/models.py:193
msgid "finsih_time"
msgstr "截止时间"

#: apps/warehouse/models.py:196
msgid "BOM entry"
msgstr "物料清单"

#: apps/warehouse/models.py:197
msgid "BOM entries"
msgstr "物料清单"

#: apps/warehouse/models.py:232
msgid "Material"
msgstr "材料"

#: apps/warehouse/models.py:238 apps/warehouse/models.py:378
#: apps/warehouse/templates/export_detail.html:14
#: apps/warehouse/templates/import_detail.html:13
msgid "internal_code"
msgstr "内部编号"

#: apps/warehouse/models.py:239
msgid "list_category"
msgstr "物品种类"

#: apps/warehouse/models.py:240
msgid "transport_category"
msgstr "出库/入库"

#: apps/warehouse/models.py:241
msgid "transport list state"
msgstr "状态"

#: apps/warehouse/models.py:266
msgid "TransportList"
msgstr "出库单/入库单"

#: apps/warehouse/models.py:267
msgid "TransportLists"
msgstr "出库单/入库单"

#: apps/warehouse/models.py:276
msgid "transport_list"
msgstr "出库单/入库单"

#: apps/warehouse/models.py:277
msgid "item_entry_code"
msgstr "库存编号"

#: apps/warehouse/models.py:324
msgid "TransportListDetail"
msgstr "出入库信息"

#: apps/warehouse/models.py:325
msgid "TransportListDetails"
msgstr "出入库信息"

#: apps/warehouse/models.py:334
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

#: apps/warehouse/models.py:335
msgid "Movement"
msgstr "出库"

#: apps/warehouse/models.py:337
msgid "Damage"
msgstr "损坏"

#: apps/warehouse/models.py:338
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: apps/warehouse/models.py:339
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: apps/warehouse/models.py:340
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#: apps/warehouse/models.py:345
msgid "journal type"
msgstr "类型"

#: apps/warehouse/models.py:351
msgid "item journal"
msgstr "库存类型"

#: apps/warehouse/models.py:352
msgid "item journals"
msgstr "库存类型"

#: apps/warehouse/models.py:376
msgid "journal"
msgstr "库存类型"

#: apps/warehouse/models.py:388
msgid "arrive_factury_date"
msgstr "到厂时间"

#: apps/warehouse/models.py:391
msgid "item entry"
msgstr "物品库存"

#: apps/warehouse/models.py:392
msgid "item entrys"
msgstr "物品库存"

#: apps/warehouse/models.py:400
msgid "usage_time"
msgstr "使用时间"

#: apps/warehouse/models.py:403 templates/includes/yt_menu.html:58
msgid "device entry"
msgstr "设备记录"

#: apps/warehouse/models.py:404
msgid "device entrys"
msgstr "设备记录"

#: apps/warehouse/models.py:424
msgid "price"
msgstr "价格"

#: apps/warehouse/yt_views.py:27
msgid "out of storage"
msgstr "库存不"

#: apps/warehouse/templates/export_detail.html:3
msgid "export detail"
msgstr "出库详情"

#: apps/warehouse/templates/export_detail.html:7
#: apps/warehouse/templates/export_list.html:4
#: apps/warehouse/templates/export_list.html:9
#: templates/includes/yt_menu.html:55
msgid "export list"
msgstr "出库单列表"

#: apps/warehouse/templates/export_detail.html:16
#: apps/warehouse/templates/import_detail.html:15
msgid "qty"
msgstr "数量"

#: apps/warehouse/templates/export_detail.html:17
msgid "库存"
msgstr ""

#: apps/warehouse/templates/export_detail.html:34
msgid "自动分配"
msgstr ""

#: apps/warehouse/templates/export_detail.html:36
msgid "库存不足，请先补充"
msgstr ""

#: apps/warehouse/templates/export_detail.html:40
msgid "export all"
msgstr "全部出库"

#: apps/warehouse/templates/export_list.html:15
#: apps/warehouse/templates/import_list.html:12
msgid "物品类型"
msgstr ""

#: apps/warehouse/templates/export_list.html:16
#: apps/warehouse/templates/import_list.html:13
msgid "出入库"
msgstr ""

#: apps/warehouse/templates/export_list.html:17
#: apps/warehouse/templates/import_list.html:14
msgid "创建时间"
msgstr ""

#: apps/warehouse/templates/export_list.html:18
#: apps/warehouse/templates/import_list.html:15
msgid "创建人"
msgstr ""

#: apps/warehouse/templates/export_list.html:19
#: apps/warehouse/templates/import_list.html:16
msgid "状态"
msgstr ""

#: apps/warehouse/templates/import_detail.html:3
msgid "import detail"
msgstr "入库单详情"

#: apps/warehouse/templates/import_detail.html:7
#: apps/warehouse/templates/import_list.html:3
#: apps/warehouse/templates/import_list.html:7
#: templates/includes/yt_menu.html:54
msgid "import list"
msgstr "入库单列表"

#: apps/warehouse/templates/import_detail.html:40
msgid "import all"
msgstr "全部入库"

#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_detail.html:3
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_detail.html:8
msgid "bom detail"
msgstr "物料单详情"

#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_detail.html:16
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_list.html:13
msgid "finish time"
msgstr "截止时间"

#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_detail.html:36
#: apps/yt_barcode/templates/buffer.html:11
msgid "output all"
msgstr "全部出库"

#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_detail.html:37
msgid "denail"
msgstr "拒绝"

#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_list.html:3
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_list.html:7
#: templates/includes/yt_menu.html:56
msgid "bom list"
msgstr "物料单"

#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_list.html:12
msgid "manu_plan"
msgstr "生产通知"

#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_list.html:14
#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_list.html:25
msgid "all output"
msgstr "全部出库"

#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_list.html:33
msgid "some bom output"
msgstr "部分出库"

#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_output.html:7
msgid "output success"
msgstr "出库成功"

#: apps/warehouse/templates/warehouse/bom_output.html:11
#: templates/includes/yt_menu.html:53
msgid "inventory"
msgstr "库存"

#: apps/workflows/models.py:155 apps/workflows/models.py:213
#: apps/workflows/models.py:266 apps/workflows/models.py:290
msgid "Workflow"
msgstr "工艺流程"

#: apps/workflows/models.py:156
msgid "Transitions"
msgstr "处理"

#: apps/workflows/models.py:214
msgid "Destination"
msgstr "目的"

#: apps/workflows/models.py:215
msgid "Condition"
msgstr ""

#: apps/workflows/models.py:289
msgid "Content Type"
msgstr ""

#: apps/workflows/tools/forms.py:7 apps/yt_workflows/forms.py:7
msgid "Role Name"
msgstr "角色名称"

#: apps/workflows/tools/forms.py:10 apps/yt_file/forms.py:6
#: apps/yt_workflows/forms.py:10
msgid "File"
msgstr "文件"

#: apps/workflows/tools/forms.py:13 apps/yt_workflows/forms.py:13
msgid "Workflow Name"
msgstr "工艺流程名称"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_add.html:3
#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_add.html:7
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_add.html:3
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_add.html:7
msgid "workflow add"
msgstr "添加工艺流程"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_object_add.html:3
#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_object_add.html:7
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_object_add.html:3
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_object_add.html:7
msgid "workflow object add"
msgstr "添加工艺流程对象"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_object_add.html:9
#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_objects_list.html:3
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_object_add.html:9
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_objects_list.html:3
msgid "workflow objects list"
msgstr "工艺流程对象列表"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_object_add.html:15
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_object_add.html:15
msgid "add a workflow object"
msgstr "添加一个工艺流程对象"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_objects_list.html:14
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_objects_list.html:14
msgid "add new workflow object"
msgstr "添加一个新的工艺流程对象"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_setpermission.html:3
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_setpermission.html:3
msgid "workflow set permission"
msgstr "工艺流程权限设置"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflow_show.html:3
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflow_show.html:3
msgid "workflow show"
msgstr "显示工艺流程"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflows_list.html:3
#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflows_list.html:11
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflows_list.html:3
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflows_list.html:11
msgid "workflows list"
msgstr "工艺流程列表"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflows_list.html:14
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflows_list.html:14
msgid "add new workflow"
msgstr "添加新的工艺流程"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflows_list.html:23
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflows_list.html:23
msgid "objects"
msgstr "对象"

#: apps/workflows/tools/templates/workflow/workflows_list.html:24
#: apps/yt_workflows/templates/workflow/workflows_list.html:24
msgid "set permission"
msgstr "设置权限"

#: apps/xadmin/filters.py:181 apps/xadmin/filters.py:213
#: apps/xadmin/filters.py:425 apps/xadmin/filters.py:475
msgid "All"
msgstr "所有"

#: apps/xadmin/filters.py:182 apps/xadmin/plugins/export.py:117
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: apps/xadmin/filters.py:183 apps/xadmin/plugins/export.py:117
msgid "No"
msgstr "否"

#: apps/xadmin/filters.py:197
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: apps/xadmin/filters.py:289
msgid "Any date"
msgstr "任何日期"

#: apps/xadmin/filters.py:290
msgid "Has date"
msgstr "有日期"

#: apps/xadmin/filters.py:293
msgid "Has no date"
msgstr "无日期"

#: apps/xadmin/filters.py:296 apps/xadmin/widgets.py:30
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: apps/xadmin/filters.py:300
msgid "Past 7 days"
msgstr "过去7天"

#: apps/xadmin/filters.py:304
msgid "This month"
msgstr "这个月"

#: apps/xadmin/filters.py:308
msgid "This year"
msgstr "今年"

#: apps/xadmin/forms.py:10
msgid ""
"Please enter the correct username and password for a staff account. Note "
"that both fields are case-sensitive."
msgstr "请输入正确的用户名和密码。"

#: apps/xadmin/forms.py:21
msgid "Please log in again, because your session has expired."
msgstr "请重新登录."

#: apps/xadmin/forms.py:41
#, python-format
msgid "Your e-mail address is not your username. Try '%s' instead."
msgstr "你的E-mail不是你的用户名,请重新输入'%s'."

#: apps/xadmin/models.py:47
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: apps/xadmin/models.py:49
msgid "Url Name"
msgstr "链接地址"

#: apps/xadmin/models.py:51
msgid "Query String"
msgstr "请求参数"

#: apps/xadmin/models.py:52
msgid "Is Share"
msgstr "是否分享"

#: apps/xadmin/models.py:65 apps/xadmin/plugins/bookmark.py:49
#: apps/xadmin/plugins/bookmark.py:177
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: apps/xadmin/models.py:66
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: apps/xadmin/models.py:88
msgid "Settings Key"
msgstr "选择关键字"

#: apps/xadmin/models.py:89
msgid "Settings Content"
msgstr "设置内容"

#: apps/xadmin/models.py:101
msgid "User Setting"
msgstr "用户设置"

#: apps/xadmin/models.py:102
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: apps/xadmin/models.py:107
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: apps/xadmin/models.py:108 apps/xadmin/views/dashboard.py:81
#: apps/xadmin/views/dashboard.py:91
msgid "Widget Type"
msgstr "插件类型"

#: apps/xadmin/models.py:109 apps/xadmin/views/dashboard.py:82
msgid "Widget Params"
msgstr "小插件"

#: apps/xadmin/models.py:136
msgid "User Widget"
msgstr "用户插件"

#: apps/xadmin/models.py:137
msgid "User Widgets"
msgstr "用户插件"

#: apps/xadmin/widgets.py:48
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: apps/xadmin/plugins/actions.py:54
#, python-format
msgid "Delete selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "删除所选 %(verbose_name_plural)s"

#: apps/xadmin/plugins/actions.py:67
#, python-format
msgid "Successfully deleted %(count)d %(items)s."
msgstr "已成功删除 %(count)d %(items)s"

#: apps/xadmin/plugins/actions.py:99 apps/xadmin/views/delete.py:68
#, python-format
msgid "Cannot delete %(name)s"
msgstr "无法删除 %(name)s"

#: apps/xadmin/plugins/actions.py:101 apps/xadmin/views/delete.py:71
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: apps/xadmin/plugins/actions.py:147
#, python-format
msgid "%(total_count)s selected"
msgid_plural "All %(total_count)s selected"
msgstr[0] ""

#: apps/xadmin/plugins/actions.py:151
#, python-format
msgid "0 of %(cnt)s selected"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/actions.py:168 apps/xadmin/plugins/actions.py:178
msgid ""
"Items must be selected in order to perform actions on them. No items have "
"been changed."
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/aggregation.py:14
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: apps/xadmin/plugins/aggregation.py:14
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: apps/xadmin/plugins/aggregation.py:14
msgid "Avg"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/aggregation.py:14
msgid "Sum"
msgstr "求和"

#: apps/xadmin/plugins/aggregation.py:14
#, fuzzy
msgid "Count"
msgstr "关于我们"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:21
msgid "Can add %s"
msgstr "Can add %s"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:22
msgid "Can change %s"
msgstr "Can change %s"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:23
msgid "Can edit %s"
msgstr "Can edit %s"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:24
msgid "Can delete %s"
msgstr "Can delete %s"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:25
msgid "Can view %s"
msgstr "Can view %s"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:87
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:91
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:94
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:99
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:111
msgid "Permission Name"
msgstr "权限名称"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:159
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/base.html:20
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_change.html:6
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_change.html:9
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_from_key.html:5
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_from_key.html:8
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:189
#, python-format
msgid "Change password: %s"
msgstr "修改密码: %s"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:214 apps/xadmin/plugins/auth.py:246
msgid "Password changed successfully."
msgstr "已成功修改密码"

#: apps/xadmin/plugins/auth.py:233
#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/user/change_password.html:11
#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/user/change_password.html:22
#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/user/change_password.html:55
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: apps/xadmin/plugins/batch.py:44
msgid "Change this field"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/batch.py:68
#, python-format
msgid "Batch Change selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/batch.py:93
#, python-format
msgid "Successfully change %(count)d %(items)s."
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/batch.py:141
#, python-format
msgid "Batch change %s"
msgstr "批量修改 %s"

#: apps/xadmin/plugins/bookmark.py:171
msgid "bookmark"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/bookmark.py:173
msgid "Bookmark Widget, can show user's bookmark list data in widget."
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/chart.py:24
msgid "Show models simple chart."
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/chart.py:49
#, python-format
msgid "%s Charts"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/comments.py:33
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/comments.py:60
msgid "flagged"
msgid_plural "flagged"
msgstr[0] ""

#: apps/xadmin/plugins/comments.py:61
msgid "Flag selected comments"
msgstr "标记选中的种类"

#: apps/xadmin/plugins/comments.py:66
msgid "approved"
msgid_plural "approved"
msgstr[0] ""

#: apps/xadmin/plugins/comments.py:67
#, fuzzy
msgid "Approve selected comments"
msgstr "隐藏选中的种类"

#: apps/xadmin/plugins/comments.py:72
#, fuzzy
msgid "removed"
msgid_plural "removed"
msgstr[0] "角色"

#: apps/xadmin/plugins/comments.py:73
msgid "Remove selected comments"
msgstr "删除选中的评论"

#: apps/xadmin/plugins/comments.py:86
#, python-format
msgid "1 comment was successfully %(action)s."
msgid_plural "%(count)s comments were successfully %(action)s."
msgstr[0] ""

#: apps/xadmin/plugins/details.py:52 apps/xadmin/views/list.py:575
#, python-format
msgid "Details of %s"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/editable.py:47
#, python-format
msgid "Enter %s"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/editable.py:74 apps/xadmin/views/dashboard.py:638
#: apps/xadmin/views/delete.py:26 apps/xadmin/views/detail.py:144
#: apps/xadmin/views/edit.py:428
#, python-format
msgid "%(name)s object with primary key %(key)r does not exist."
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/export.py:87
msgid "Sheet"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/filters.py:125
#, python-format
msgid "<b>Filtering error:</b> %s"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/images.py:29
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/pagination/pagination.html:8
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/pagination/pagination.html:11
msgid "Previous"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/images.py:29
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/pagination/pagination.html:21
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/pagination/pagination.html:23
msgid "Next"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/images.py:29
msgid "Slideshow"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/images.py:29
msgid "Download"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/images.py:50
msgid "Change:"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/layout.py:15
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: apps/xadmin/plugins/layout.py:21
msgid "Thumbnails"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/passwords.py:64
msgid "Forgotten your password or username?"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/quickform.py:77
#, python-format
msgid "Create New %s"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/relate.py:73
msgid "Related Objects"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/relfield.py:53 apps/xadmin/plugins/topnav.py:35
#, python-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索 %s"

#: apps/xadmin/plugins/themes.py:49
#: thirdparty/constance/templates/admin/constance/change_list.html:40
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: apps/xadmin/plugins/themes.py:50
msgid "Default bootstrap theme"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/themes.py:51
msgid "Bootstrap2"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/themes.py:51
msgid "Bootstrap 2.x theme"
msgstr ""

# msgid "Add %s"
# msgstr "添加 %s"
#: apps/xadmin/plugins/topnav.py:58 apps/xadmin/views/dashboard.py:455
#: apps/xadmin/views/edit.py:361 apps/xadmin/views/edit.py:370
msgid "Add %s"
msgstr "添加 %s"

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:129 thirdparty/reversion/admin.py:144
msgid "Initial version."
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:131
msgid "Change version."
msgstr "修改版本"

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:133
msgid "Revert version."
msgstr "恢复版本"

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:135
msgid "Rercover version."
msgstr "覆盖版本"

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:137 thirdparty/reversion/admin.py:166
#, python-format
msgid "Deleted %(verbose_name)s."
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:165
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/recover_form.html:26
msgid "Recover"
msgstr "恢复"

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:181
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_history.html:11
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_diff.html:11
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_form.html:15
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/revision_form.html:12
msgid "History"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:224
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/recover_form.html:14
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/recover_list.html:10
#: thirdparty/reversion/admin.py:189
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/change_list.html:7
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/recover_form.html:11
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/recover_list.html:11
#, python-format
msgid "Recover deleted %(name)s"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:262
msgid "Change history: %s"
msgstr "修改历史: %s"

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:312
msgid "Must select two versions."
msgstr "必须选择两个版本"

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:320
msgid "Please select two different versions."
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:407 apps/xadmin/plugins/xversion.py:515
#, python-format
msgid "Current: %s"
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:439
msgid "Revert %s"
msgstr "还原"

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:455 thirdparty/reversion/admin.py:306
#, python-format
msgid ""
"The %(model)s \"%(name)s\" was reverted successfully. You may edit it again "
"below."
msgstr ""

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:476
msgid "Recover %s"
msgstr "恢复"

#: apps/xadmin/plugins/xversion.py:492
#, python-format
msgid ""
"The %(model)s \"%(name)s\" was recovered successfully. You may edit it again "
"below."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/404.html:4
#: apps/xadmin/templates/xadmin/404.html:8
msgid "Page not found"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/404.html:10
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/500.html:7
#: apps/xadmin/templates/xadmin/base_site.html:108
#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/user/change_password.html:10
#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/user/change_password.html:15
#: apps/xadmin/templates/xadmin/includes/sitemenu_default.html:7
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/app_index.html:9
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/batch_change_form.html:9
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/invalid_setup.html:7
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_dashboard.html:7
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_selected_confirm.html:8
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_history.html:8
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/recover_form.html:8
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/recover_list.html:8
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_diff.html:8
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_form.html:8
#: apps/xadmin/views/base.py:448
#: thirdparty/constance/templates/admin/constance/change_list.html:78
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/recover_form.html:8
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/recover_list.html:8
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/revision_form.html:8
msgid "Home"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/500.html:8
msgid "Server error"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/500.html:12
msgid "Server error (500)"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/500.html:15
msgid "Server Error <em>(500)</em>"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/500.html:16
msgid ""
"There's been an error. It's been reported to the site administrators via e-"
"mail and should be fixed shortly. Thanks for your patience."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/base_site.html:36
msgid "Welcome,"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/base_site.html:42
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/_account_bar.html:20
msgid "Log out"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/base_site.html:90
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/complete.html:11
#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/done.html:11
msgid "Password reset successful"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/complete.html:14
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/complete.html:15
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/login.html:35
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/login.html:60
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/signup.html:51
msgid "Log in"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/confirm.html:12
msgid "Enter new password"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/confirm.html:17
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/confirm.html:19
msgid "Change my password"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/confirm.html:24
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/confirm.html:27
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/done.html:14
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/email.html:2
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your "
"user account at %(site_name)s."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/email.html:4
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/email.html:8
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/email.html:10
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/email.html:12
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/form.html:13
msgid "Password reset"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/form.html:17
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-mail "
"instructions for setting a new one."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/form.html:25
msgid "E-mail address:"
msgstr "E-mail地址"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/password_reset/form.html:33
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset.html:24
msgid "Reset my password"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/user/add_form.html:6
msgid ""
"First, enter a username and password. Then, you'll be able to edit more user "
"options."
msgstr ""

msgid "Slug"
msgstr "简写"

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "Markup"
msgstr "书写格式"

msgid "Create Post"
msgstr "创建公告"

msgid "read more"
msgstr "详细内容"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "section"
msgstr "类别"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/user/add_form.html:8
msgid "Enter a username and password."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/user/change_password.html:31
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/batch_change_form.html:24
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_form.html:20
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/user/change_password.html:38
msgid "Enter your new password."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/auth/user/change_password.html:40
#, python-format
msgid "Enter a new password for the user <strong>%(username)s</strong>."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/comm.top.theme.html:4
msgid "Themes"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/comm.top.topnav.html:8
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/char.html:7
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/fk_search.html:7
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/fk_search.html:14
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/number.html:7
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/comm.top.topnav.html:22
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_list.html:29
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_form.submit_line.wizard.html:9
#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_form.submit_line.wizard.html:26
msgid "Prev step"
msgstr "上一步"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_form.submit_line.wizard.html:13
#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_form.submit_line.wizard.html:29
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_form.submit_line.wizard.html:15
#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_form.submit_line.wizard.html:31
#: apps/xadmin/templates/xadmin/includes/submit_line.html:10
#: apps/xadmin/templates/xadmin/includes/submit_line.html:13
#: thirdparty/constance/templates/admin/constance/change_list.html:68
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.nav_menu.bookmarks.html:7
msgid "Clean Bookmarks"
msgstr "清楚书签"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.nav_menu.bookmarks.html:18
msgid "No Bookmarks"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.nav_menu.bookmarks.html:22
msgid "New Bookmark"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.nav_menu.bookmarks.html:26
msgid "Save current page as Bookmark"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.nav_menu.bookmarks.html:32
msgid "Enter bookmark title"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.nav_menu.bookmarks.html:33
msgid "Save Bookmark"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.nav_menu.filters.html:4
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.nav_menu.filters.html:8
msgid "Clean Filters"
msgstr "清除过滤器"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.results_bottom.actions.html:19
msgid "Click here to select the objects across all pages"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.results_bottom.actions.html:19
#, python-format
msgid "Select all %(total_count)s %(module_name)s"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.results_bottom.actions.html:20
msgid "Clear selection"
msgstr "清除选择"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.results_top.charts.html:4
msgid "Charts"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.exports.html:4
#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.exports.html:8
#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.exports.html:19
#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.exports.html:44
msgid "Export"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.exports.html:26
#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.exports.html:29
msgid "Export with table header."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.exports.html:32
#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.exports.html:35
msgid "Export with format."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.exports.html:39
msgid "Export all datas."
msgstr "导出所有数据"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.layouts.html:4
msgid "Layout"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.refresh.html:8
msgid "Clean Refresh"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/blocks/model_list.top_toolbar.refresh.html:14
#, python-format
msgid "Every %(t)s seconds"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/edit_inline/blank.html:5
#: apps/xadmin/views/detail.py:22 apps/xadmin/views/edit.py:100
#: apps/xadmin/views/list.py:28
msgid "Null"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/char.html:13
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:10
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:13
msgid "Choice Date"
msgstr "选择数据"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:18
msgid "YY"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:19
msgid "year"
msgstr "年"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:22
msgid "MM"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:23
msgid "month"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:26
msgid "DD"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:27
msgid "day"
msgstr "天"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:29
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:46
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:54
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/fk_search.html:16
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/number.html:37
msgid "Apply"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:34
msgid "Date Range"
msgstr "时间范围"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:41
msgid "Select Date"
msgstr "选择时间"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:42
msgid "From"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/date.html:44
msgid "To"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/fk_search.html:18
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/number.html:39
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/number.html:17
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/number.html:25
#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/number.html:33
msgid "Enter Number"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/filters/rel.html:3
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/forms/transfer.html:4
msgid "Available"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/forms/transfer.html:12
msgid "Click to choose all at once."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/forms/transfer.html:12
msgid "Choose all"
msgstr "选择所有"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/forms/transfer.html:16
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/forms/transfer.html:19
#: apps/xadmin/templates/xadmin/widgets/base.html:39
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/forms/transfer.html:23
msgid "Chosen"
msgstr "选择"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/forms/transfer.html:27
msgid "Click to remove all chosen at once."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/forms/transfer.html:27
msgid "Remove all"
msgstr "移除所有"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/includes/pagination.html:9
msgid "Show all"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/includes/submit_line.html:10
#: apps/xadmin/templates/xadmin/includes/submit_line.html:13
msgid "Saving.."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/includes/submit_line.html:17
msgid "Save as new"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/includes/submit_line.html:18
msgid "Save and add another"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/includes/submit_line.html:19
msgid "Save and continue editing"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/includes/submit_line.html:24
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_detail.html:28
#: apps/xadmin/views/delete.py:91
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/app_index.html:13
msgid "%(name)s"
msgstr "%(name)s"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/batch_change_form.html:11
msgid "Change multiple objects"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/batch_change_form.html:16
#, python-format
msgid "Change one %(objects_name)s"
msgid_plural "Batch change %(counter)s %(objects_name)s"
msgstr[0] ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/batch_change_form.html:38
msgid "Change Multiple"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/dashboard.html:15
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/dashboard.html:22
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/dashboard.html:23
msgid "Add Widget"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/invalid_setup.html:13
msgid ""
"Something's wrong with your database installation. Make sure the appropriate "
"database tables have been created, and make sure the database is readable by "
"the appropriate user."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/logged_out.html:16
msgid "Logout Success"
msgstr "登出成功"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/logged_out.html:17
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/logged_out.html:19
msgid "Close Window"
msgstr "关闭窗口"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/logged_out.html:20
msgid "Log in again"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/login.html:39
#: apps/xadmin/views/website.py:38
msgid "Please Login"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/login.html:52
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/login.html:64
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/login.html:75
msgid "log in"
msgstr "登录"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_dashboard.html:26
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_detail.html:25
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_confirm.html:11
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(verbose_name)s '%(escaped_object)s' would result in deleting "
"related objects, but your account doesn't have permission to delete the "
"following types of objects:"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_confirm.html:19
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(verbose_name)s '%(escaped_object)s' would require deleting "
"the following protected related objects:"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_confirm.html:27
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the %(verbose_name)s \"%(escaped_object)s\"? "
"All of the following related items will be deleted:"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_confirm.html:34
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_selected_confirm.html:49
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_confirm.html:35
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_selected_confirm.html:50
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_selected_confirm.html:10
msgid "Delete multiple objects"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_selected_confirm.html:18
#, python-format
msgid ""
"Deleting the selected %(objects_name)s would result in deleting related "
"objects, but your account doesn't have permission to delete the following "
"types of objects:"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_selected_confirm.html:26
#, python-format
msgid ""
"Deleting the selected %(objects_name)s would require deleting the following "
"protected related objects:"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_delete_selected_confirm.html:34
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the selected %(objects_name)s? All of the "
"following objects and their related items will be deleted:"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_history.html:26
msgid "Diff"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_history.html:27
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/recover_list.html:25
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/object_history.html:15
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/recover_list.html:24
msgid "Date/time"
msgstr "日期/时间"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_history.html:29
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/object_history.html:17
msgid "Comment"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_history.html:54
msgid "Diff Select Versions"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_history.html:58
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/object_history.html:36
msgid ""
"This object doesn't have a change history. It probably wasn't added via this "
"admin site."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_list.html:42
msgid "Restore Selected"
msgstr "恢复选中项"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/model_list.html:147
#: apps/xadmin/templates/xadmin/widgets/list.html:33
msgid "Empty list"
msgstr "清空列表"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/recover_form.html:20
msgid "Press the recover button below to recover this version of the object."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/recover_list.html:19
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/recover_list.html:18
msgid ""
"Choose a date from the list below to recover a deleted version of an object."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/recover_list.html:39
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/recover_list.html:38
msgid "There are no deleted objects to recover."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_diff.html:12
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_diff.html:17
#, python-format
msgid "Diff %(verbose_name)s"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_diff.html:25
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_diff.html:26
msgid "Version A"
msgstr "版本A"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_diff.html:27
msgid "Version B"
msgstr "版本B"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_diff.html:39
msgid "Revert to"
msgstr "还原到"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_diff.html:40
#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_diff.html:41
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_form.html:16
#: thirdparty/reversion/templates/reversion/revision_form.html:13
#, python-format
msgid "Revert %(verbose_name)s"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_form.html:21
msgid "Press the revert button below to revert to this version of the object."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/views/revision_form.html:27
msgid "Revert this revision"
msgstr "还原这个版本"

#: apps/xadmin/templates/xadmin/widgets/addform.html:14
msgid "Success"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/widgets/addform.html:14
msgid "Add success, click <a id='change-link'>edit</a> to edit."
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/widgets/addform.html:17
msgid "Quick Add"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/widgets/base.html:30
msgid "Widget Options"
msgstr ""

#: apps/xadmin/templates/xadmin/widgets/base.html:41
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: apps/xadmin/views/base.py:430
msgid "Farsight Admin"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:185
msgid "Widget ID"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:186
msgid "Widget Title"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:248
msgid "Html Content Widget, can write any html content in widget."
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:251
msgid "Html Content"
msgstr "网页内容"

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:314
msgid "Target Model"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:365
msgid "Quick button Widget, quickly open any page."
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:367
msgid "Quick Buttons"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:408
msgid "Any Objects list Widget."
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:447
msgid "Add any model object Widget."
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:481
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/dashboard.py:622
#, python-format
msgid "%s Dashboard"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/delete.py:101
#, python-format
msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was deleted successfully."
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/detail.py:172 apps/xadmin/views/edit.py:199
msgid "Other Fields"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/detail.py:235
msgid "%s Detail"
msgstr "%s 详情"

#: apps/xadmin/views/edit.py:394
#, python-format
msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully."
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/edit.py:399 apps/xadmin/views/edit.py:494
msgid "You may edit it again below."
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/edit.py:403 apps/xadmin/views/edit.py:497
#, python-format
msgid "You may add another %s below."
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/edit.py:445
msgid "Change %s"
msgstr "修改 %s"

#: apps/xadmin/views/edit.py:490
#, python-format
msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully."
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/list.py:197
msgid "Database error"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/list.py:371
#, python-format
msgid "%s List"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/list.py:499
msgid "Sort ASC"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/list.py:500
msgid "Sort DESC"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/list.py:504
msgid "Cancel Sort"
msgstr ""

#: apps/xadmin/views/website.py:16
msgid "Main Dashboard"
msgstr ""

#: apps/yt_barcode/models.py:10
msgid "base64_code"
msgstr "base64编码"

#: apps/yt_barcode/views.py:39
#, python-format
msgid "Batch device barcode %(verbose_name_plural)s"
msgstr "生成设备条形码 %(verbose_name_plural)s"

#: apps/yt_barcode/views.py:91
#, python-format
msgid "Batch manufacture item barcode %(verbose_name_plural)s"
msgstr "生成工件条形码 %(verbose_name_plural)s"

#: apps/yt_barcode/templates/barcode.html:3
#: apps/yt_barcode/templates/buffer.html:3
msgid "barcode"
msgstr "条形码"

#: apps/yt_barcode/templates/buffer.html:9
msgid "barcode list"
msgstr "条形码列表"

#: apps/yt_file/forms.py:5
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: apps/yt_file/models.py:14
msgid "file code"
msgstr "文件编号"

#: apps/yt_file/models.py:16
msgid "size"
msgstr "大小"

#: apps/yt_file/models.py:18
msgid "imgtag"
msgstr "图片标记"

#: apps/yt_file/templates/files_list.html:4
#: apps/yt_file/templates/files_list.html:7
msgid "files list"
msgstr "文件列表"

#: apps/yt_file/templates/upload.html:7 apps/yt_file/templates/upload.html:13
msgid "upload file"
msgstr "上传文件"

#: apps/yt_file/templates/upload_success.html:4
msgid "persons list"
msgstr "人员列表"

#: apps/yt_log/models.py:9
msgid "info"
msgstr "信息"

#: apps/yt_log/models.py:10
msgid "warning"
msgstr "警告"

#: apps/yt_log/models.py:11
msgid "debug"
msgstr ""

#: apps/yt_log/models.py:12
msgid "error"
msgstr "错误"

#: apps/yt_log/models.py:13
msgid "fatal"
msgstr "致命错误"

#: apps/yt_log/models.py:17
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: apps/yt_log/models.py:19 apps/yt_log/models.py:24
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: apps/yt_log/models.py:20 apps/yt_log/models.py:25
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: apps/yt_log/models.py:29
msgid "workflow_object_relation"
msgstr "流程对象联系"

#: apps/yt_log/models.py:34
msgid "state_detail"
msgstr "节点详情"

#: apps/yt_log/models.py:36
msgid "level"
msgstr "级别"

#: apps/yt_log/models.py:45
msgid "notes"
msgstr "记录"

#: apps/yt_timesheet/models.py:11
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: apps/yt_timesheet/models.py:12
msgid "Rest"
msgstr "休息"

#: apps/yt_timesheet/models.py:13
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: apps/yt_timesheet/models.py:19
msgid "end"
msgstr "结束"

#: apps/yt_timesheet/models.py:27
msgid "date added"
msgstr "添加时间"

#: apps/yt_timesheet/models.py:28
msgid "date modified"
msgstr "修改时间"

#: apps/yt_timesheet/models.py:31
msgid "timesheet"
msgstr "时间表"

#: apps/yt_timesheet/models.py:32
msgid "timesheets"
msgstr "时间表"

#: templates/homepage.html:6 templates/homepage_mes.html:6
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: templates/about/what_next.html:6 templates/about/what_next.html.py:9
msgid "What Next?"
msgstr "下一步"

#: templates/about/what_next.html:12
msgid "Here are some things to do to get started with this site:"
msgstr "这里有一些提示哦。"

#: templates/about/what_next.html:15
msgid "verify an email address"
msgstr "验证邮件地址"

#: templates/about/what_next.html:16
msgid ""
"so you can receive notifications, reset your password and so people can find "
"you more easily."
msgstr "这样您就可以收到消息，重置密码，同时，朋友们可以更容易找到你。"

#: templates/about/what_next.html:18
msgid "fill out your profile"
msgstr "填写自己的资料"

#: templates/about/what_next.html:19
msgid "to tell the world a little about yourself."
msgstr "网络世界与你同在。"

#: templates/about/what_next.html:24
msgid "invite more people to the site"
msgstr ""

#: templates/about/what_next.html:25
msgid "so more people can share in the fun."
msgstr ""

#: templates/about/what_next.html:35
#, python-format
msgid ""
"Start by <a href=\"%(signup_url)s\">signing up</a> and <a href="
"\"%(login_url)s\">logging in</a>."
msgstr ""

#: templates/about/what_next.html:37
#, python-format
msgid "Start by <a href=\"%(login_url)s\">logging in</a>."
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:4
msgid "流程设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:10
msgid "仓库总量"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:13
msgid "仓库出入"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:16
msgid "Bom"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:19
msgid "机构设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:30
msgid "部门设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:33
msgid "职员设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:37
msgid "仓库设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:40
msgid "物料设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:43
msgid "产品设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:47
msgid "角色设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:50
msgid "用户设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:54
msgid "设备设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:57
msgid "刀库设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:61
msgid "生产设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:65
msgid "质量控制"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:68
msgid "报表设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:71
msgid "工艺设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_left_menu.html:74
msgid "工序设置"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_menu.html:5
msgid "manufacture"
msgstr "生产"

#: templates/includes/yt_menu.html:8
msgid "working dashboard"
msgstr "工作台"

#: templates/includes/yt_menu.html:17
msgid "device and material"
msgstr "物料"

#: templates/includes/yt_menu.html:21
msgid "surveytool"
msgstr "量具"

#: templates/includes/yt_menu.html:22
msgid "tool"
msgstr "工具"

#: templates/includes/yt_menu.html:23
msgid "material"
msgstr "材料"

msgid "QC"
msgstr "质检"

#: templates/includes/yt_menu.html:29
msgid "quality"
msgstr "质量"

#: templates/includes/yt_menu.html:32
msgid "待处理"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_menu.html:33
msgid "检验通过单（检验员）"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_menu.html:34
msgid "检验不通过单（检验员）"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_menu.html:43
msgid "operation group"
msgstr "工序"

#: templates/includes/yt_menu.html:51
msgid "warehouse"
msgstr "仓库"

#: templates/includes/yt_menu.html:57
msgid "bom movement"
msgstr "出入记录"

#: templates/includes/yt_menu.html:64
msgid "basic information"
msgstr "信息管理"

#: templates/includes/yt_menu.html:66
msgid "catalog"
msgstr "产品目录"

#: templates/includes/yt_menu.html:76
msgid "管理"
msgstr ""

#: templates/includes/yt_menu.html:78
msgid "orders"
msgstr "订单"

#: templates/profiles/_profile_info.html:4
msgid "About"
msgstr "关于我们"

#: templates/profiles/_profile_info.html:5
msgid "Location"
msgstr "库位"

#: templates/profiles/_profile_info.html:6
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: thirdparty/announcements/forms.py:21
msgid "Tick this box to send out this announcement now."
msgstr ""

#: thirdparty/announcements/models.py:49
msgid "title"
msgstr "标题"

#: thirdparty/announcements/models.py:50
msgid "content"
msgstr "内容"

#: thirdparty/announcements/models.py:51
msgid "creator"
msgstr "制造"

#: thirdparty/announcements/models.py:52
msgid "creation_date"
msgstr "创建时间"

#: thirdparty/announcements/models.py:53
msgid "site wide"
msgstr "范围"

#: thirdparty/announcements/models.py:54
msgid "members only"
msgstr "人员限定"

#
#: thirdparty/announcements/models.py:66
msgid "announcement"
msgstr "公告"

#: thirdparty/announcements/models.py:67
msgid "announcements"
msgstr "公告"

#: thirdparty/constance/admin.py:97
msgid "Live settings updated successfully."
msgstr "设定已成功更新."

#: thirdparty/constance/admin.py:102
msgid "Constance config"
msgstr ""

#: thirdparty/constance/backends/database/models.py:19
#, fuzzy
msgid "constance"
msgstr "合同"

#: thirdparty/constance/backends/database/models.py:20
#, fuzzy
msgid "constances"
msgstr "联系人"

#: thirdparty/constance/templates/admin/constance/change_list.html:41
#, fuzzy
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: thirdparty/constance/templates/admin/constance/change_list.html:42
#, fuzzy
msgid "Is modified"
msgstr "修改时间"

#: thirdparty/crispy_forms/tests/test_form_helper.py:129
#: thirdparty/crispy_forms/tests/test_form_helper.py:139
msgid "This field is required."
msgstr ""

#: thirdparty/crispy_forms/tests/test_layout.py:467
msgid "i18n text"
msgstr ""

#: thirdparty/crispy_forms/tests/test_layout.py:469
msgid "i18n legend"
msgstr ""

#: thirdparty/crispy_forms/tests/test_layout_objects.py:111
msgid "Enter a valid value."
msgstr ""

#: thirdparty/emailconfirmation/models.py:71
msgid "email address"
msgstr "E-mail地址"

#: thirdparty/emailconfirmation/models.py:72
msgid "email addresses"
msgstr "E-mail地址"

#: thirdparty/emailconfirmation/models.py:159
msgid "email confirmation"
msgstr "E-mail确认"

#: thirdparty/emailconfirmation/models.py:160
msgid "email confirmations"
msgstr "E-mail确认"

#: thirdparty/emailconfirmation/templates/emailconfirmation/email_confirmation_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"User '%(user)s' at %(site_name)s has given this as an email address.\n"
"\n"
"To confirm this is correct, go to %(activate_url)s\n"
msgstr ""

#: thirdparty/emailconfirmation/templates/emailconfirmation/email_confirmation_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Confirm email address for %(site_name)s"
msgstr ""

#: thirdparty/notification/decorators.py:37
msgid "Restricted Access"
msgstr ""

#: thirdparty/notification/decorators.py:60
msgid "Authorization Required"
msgstr ""

#: thirdparty/notification/feeds.py:61
msgid "Notices Feed"
msgstr "通知反馈"

#: thirdparty/notification/models.py:33
msgid "label"
msgstr "标签"

#: thirdparty/notification/models.py:34
msgid "display"
msgstr "显示"

#: thirdparty/notification/models.py:38
msgid "default"
msgstr "默认"

#: thirdparty/notification/models.py:44 thirdparty/notification/models.py:65
#: thirdparty/notification/models.py:142 thirdparty/notification/models.py:397
msgid "notice type"
msgstr "通知类型"

#: thirdparty/notification/models.py:45
msgid "notice types"
msgstr "通知类型"

#: thirdparty/notification/models.py:50
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: thirdparty/notification/models.py:66
msgid "medium"
msgstr "媒体"

#: thirdparty/notification/models.py:67
msgid "send"
msgstr "发送"

#: thirdparty/notification/models.py:70
msgid "notice setting"
msgstr "通知设定"

#: thirdparty/notification/models.py:71
msgid "notice settings"
msgstr "通知设定"

#: thirdparty/notification/models.py:139
msgid "recipient"
msgstr "接受"

#: thirdparty/notification/models.py:140
msgid "sender"
msgstr "发送者"

#: thirdparty/notification/models.py:141
msgid "message"
msgstr "信息"

#: thirdparty/notification/models.py:143 thirdparty/notification/models.py:399
msgid "added"
msgstr "地址"

#: thirdparty/notification/models.py:144
msgid "unseen"
msgstr "未读"

#: thirdparty/notification/models.py:145
msgid "archived"
msgstr "归档"

#: thirdparty/notification/models.py:146
msgid "on site"
msgstr "在网站上察看"

#: thirdparty/notification/models.py:172
msgid "notice"
msgstr "通知"

#: thirdparty/notification/models.py:173
msgid "notices"
msgstr "通知"

#: thirdparty/notification/models.py:402
msgid "signal"
msgstr ""

#: thirdparty/notification/models.py:408
msgid "observed item"
msgstr ""

#: thirdparty/notification/models.py:409
msgid "observed items"
msgstr ""

#: thirdparty/notification/templates/notification/email_body.txt:1
#, python-format
msgid ""
"You have received the following notice from %(current_site)s:\n"
"\n"
"%(message)s\n"
"\n"
"To see other notices or change how you receive notifications, please go to "
"%(notices_url)s.\n"
msgstr ""

#: thirdparty/notification/templates/notification/email_subject.txt:1
#, python-format
msgid "[%(current_site)s] %(message)s"
msgstr ""

#: thirdparty/notification/templates/notification/full.html:1
#: thirdparty/notification/templates/notification/full.txt:1
#: thirdparty/notification/templates/notification/notice.html:1
#: thirdparty/notification/templates/notification/short.txt:1
msgid "%(notice)s"
msgstr "%(notice)s"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/404.html:5
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/404.html:8
msgid "We're sorry but that page could not be found."
msgstr "很抱歉,无法找到页面"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/500.html:5
msgid "Server Error"
msgstr "服务错误"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/500.html:8
msgid ""
"We're sorry but a server error has occurred. We've been notified and will "
"look into it as soon as possible."
msgstr "很抱歉,发生了服务器错误,我们将很快修复"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/_account_bar.html:6
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/_account_bar.html:7
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/base.html:12
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/base.html:14
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notices.html:8
msgid "Notices"
msgstr "通知"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/_account_bar.html:14
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/base.html:13
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:6
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/_account_bar.html:15
msgid "Profile"
msgstr "个人设定"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/_account_bar.html:17
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/_account_bar.html:24
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/login.html:11
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/signup.html:15
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/login.html:20
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/base.html:15
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:9
msgid "Email Addresses"
msgstr "E-mai地址"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/base.html:17
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/associations.html:5
msgid "OpenID Associations"
msgstr "关联OpenID"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/base.html:22
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_set.html:6
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_set.html:9
msgid "Set Password"
msgstr "设置密码"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/base.html:25
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_delete.html:5
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_delete.html:8
msgid "Delete Password"
msgstr "删除密码"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/base.html:28
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/language_change.html:6
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/language_change.html:9
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/base.html:30
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/timezone_change.html:6
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/timezone_change.html:9
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:18
msgid "verified"
msgstr "修改"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:20
msgid "primary"
msgstr "主要信息"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:28
msgid "make primary"
msgstr "设置主要信息"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:33
msgid "unverified"
msgstr "未验证"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:40
msgid "re-send verification email"
msgstr "重新发送验证邮件"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:59
msgid ""
"You should really add an email address so you can receive notifications, "
"reset your password if you forget it, etc."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:63
msgid "Add Email Address"
msgstr "添加邮件地址"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/email.html:72
msgid "add"
msgstr "添加"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/language_change.html:11
msgid "This site can be used in your preferred language."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/language_change.html:19
msgid "Change my language"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/login.html:8
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/login.html:8
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/login.html:15
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset.html:13
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_done.html:12
#, python-format
msgid "you are already logged in as %(user_display)s."
msgstr "你已经用%(user_display)s登录"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/login.html:19
#, python-format
msgid "Don't have an account? <a href=\"%(signup_url)s\">Sign up</a>!"
msgstr "还没有账户?<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a>!"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/login.html:22
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码?"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/login.html:40
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/signup.html:31
msgid "Or sign in with your OpenID"
msgstr "或者用OpenID登录"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/login.html:70
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/login.html:28
#, python-format
msgid ""
"If you have any trouble logging in to your account, contact us at <a href="
"\"mailto:%(CONTACT_EMAIL)s\">%(CONTACT_EMAIL)s</a>."
msgstr ""
"如果你在登录的时候遇到问题,请通过<a href=\"mailto:%(CONTACT_EMAIL)s\">"
"%(CONTACT_EMAIL)s</a>联系我们."

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/logout.html:5
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/logout.html:8
msgid "You've been logged out."
msgstr "你已经退出"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_change.html:17
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_from_key.html:21
msgid "change password"
msgstr "修改密码"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_delete.html:10
msgid ""
"You may delete your password since you are currently logged in using OpenID."
msgstr "如果你当前使用OpenID登录, 你可以删除你的密码."

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_delete.html:13
msgid "delete my password"
msgstr "删除我的密码"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_delete_done.html:5
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_delete_done.html:8
msgid "Password Deleted"
msgstr "密码已经删除"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_delete_done.html:10
msgid "Your password has been deleted."
msgstr "你的密码已被删除"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset.html:7
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset.html:10
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_done.html:6
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_done.html:9
msgid "Password Reset"
msgstr "重新设定密码"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset.html:16
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll send you "
"an email allowing you to reset it."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset.html:28
#, python-format
msgid ""
"If you have any trouble resetting your password, contact us at <a href="
"\"mailto:%(CONTACT_EMAIL)s\">%(CONTACT_EMAIL)s</a>."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_done.html:15
#, python-format
msgid ""
"We have sent you an email. If you do not receive it within a few minutes, "
"contact us at <a href=\"mailto:%(CONTACT_EMAIL)s\">%(CONTACT_EMAIL)s</a>."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_from_key.html:8
msgid "Bad Token"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_from_key.html:12
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</"
"a>."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_key_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this email becuase you or someone else has requested a "
"password for your user account at Pinax.\n"
"It can be safely ignored if you did not request a password reset. Click the "
"link below to reset your password.\n"
"\n"
"http://%(domain)s%(password_reset_url)s\n"
"\n"
"Thanks for using our site!\n"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_reset_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this email because you requested a password reset\n"
"for your user account at Pinax.\n"
"\n"
"Your new password is: %(new_password)s\n"
"\n"
"Your username, in case you've forgotten: %(username)s\n"
"\n"
"You should log in as soon as possible and change your password.\n"
"\n"
"Thanks for using our site!\n"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/password_set.html:17
msgid "set password"
msgstr "设置密码"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/signup.html:7
msgid "Signup"
msgstr "登录"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/signup.html:10
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/signup.html:26
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/register.html:23
msgid "Sign Up"
msgstr "登录"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/signup.html:13
msgid "You are already logged in."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/signup.html:15
msgid "Already have an account?"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/signup.html:59
#, python-format
msgid ""
"By clicking \"Sign Up\", you are indicating that you have read and agree to "
"the <a href=\"%(terms_url)s\">Terms of Use</a> and <a href=\"%(privacy_url)s"
"\">Privacy Policy</a>."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/signup.html:61
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/register.html:32
#, python-format
msgid ""
"If you have any trouble creating your account, contact us at <a href="
"\"mailto:%(CONTACT_EMAIL)s\">%(CONTACT_EMAIL)s</a>."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/timezone_change.html:11
msgid ""
"This site can localize all times into your preferred timezone. Change your "
"timezone below."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/timezone_change.html:19
msgid "Change my timezone"
msgstr "修改我的时区"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/verification_sent.html:5
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/verification_sent.html:8
msgid "Verify your email address"
msgstr "确认您的邮件地址"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/account/verification_sent.html:10
#, python-format
msgid ""
"We have sent you an email to <b>%(email)s</b> for verification. Follow the "
"link provided to finalize the signup process. If you do not receive it "
"within a few minutes, contact us at <a href=\"mailto:%(CONTACT_EMAIL)s\">"
"%(CONTACT_EMAIL)s</a>."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/already_logged_in.html:5
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/already_logged_in.html:8
msgid "Already logged in"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/already_logged_in.html:10
#, python-format
msgid ""
"You are already logged into the site. To login with a different OpenID "
"please <a href=\"/openid/logout/?next=%(url_acct_logout)s\">logout</a> first."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/associate.html:6
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/associate.html:9
msgid "Verify this Association"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/associations.html:8
msgid "Manage OpenID Associations"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/associations.html:12
#, python-format
msgid ""
"You have not set a password for this user account. You are unable to remove "
"OpenID associations until you <a href=\"%(acct_passwd_set_url)s\">set a "
"password</a>."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/associations.html:16
#, python-format
msgid ""
"Your account is currently associated with the following OpenID %(buttons)s:"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/associations.html:33
msgid "To associate a new OpenID with this account, sign in with it here:"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/associations.html:40
msgid "Authenticate and associate with this account"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/error.html:5
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/error.html:8
msgid "Error using OpenID"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/login.html:12
msgid "Log In to OpenID"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/register.html:6
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/register.html:9
msgid "Choose a Username"
msgstr "修改用户名"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/register.html:12
msgid "Please correct the errors below:"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/register.html:15
msgid ""
"Now that you have logged in with your OpenID, we need you to choose a "
"username for this site."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/register.html:30
#, python-format
msgid ""
"<strong>Already have an account?</strong> <a href=\"%(acct_login_openid_url)s"
"\">Log in</a> to associate your OpenID with your existing account."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/register.html:31
#, python-format
msgid ""
"By clicking &quot;Sign Up&quot;, you are indicating that you have read and "
"agree to the <a href=\"%(terms_url)s\">Terms of Use</a> and <a href="
"\"%(privacy_url)s\">Privacy Policy</a>."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/registration_closed.html:5
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/registration_closed.html:8
msgid "Signup closed"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/django_openid/registration_closed.html:10
msgid ""
"Whoops, you can't register for an account now. This site is currently closed "
"for sign-up."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/emailconfirmation/confirm_email.html:6
msgid "Confirm Email"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/emailconfirmation/confirm_email.html:10
msgid "Email Confirmed"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/emailconfirmation/confirm_email.html:12
#, python-format
msgid ""
"You have confirmed that %(email)s is an email address for user "
"'%(user_display)s'."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/emailconfirmation/confirm_email.html:14
msgid "Invalid confirmation key."
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/idios/base.html:10
msgid "Your Profile"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/idios/base.html:11
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/idios/profiles.html:7
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/idios/profiles.html:10
msgid "All Profiles"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/idios/profile.html:6
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/idios/profile.html:11
#, python-format
msgid "Profile for %(page_user_display)s"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/idios/profile_edit.html:5
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/idios/profile_edit.html:9
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/idios/profile_edit_ajax.html:5
msgid "Edit Profile"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/idios/profile_edit_ajax_success.html:4
msgid "Success!"
msgstr "成功"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/base.html:15
#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notice_settings.html:9
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notice_settings.html:6
msgid "Notification Settings"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notice_settings.html:15
msgid "Primary email"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notice_settings.html:17
#, python-format
msgid "change under <a href=\"%(email_url)s\">Account</a>"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notice_settings.html:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                You do not have a verified email address to which notices "
"can be sent.\n"
"                You can add one by going to <a href=\"%(email_url)s"
"\">Account</a>.\n"
"                "
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notice_settings.html:32
msgid "Notification Type"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notice_settings.html:50
msgid "Change"
msgstr "编辑"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notices.html:15
msgid "Mark all unseen notices seen"
msgstr "将所有通知标记为已读"

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notices.html:21
msgid "MONTH_DAY_FORMAT"
msgstr ""

#: thirdparty/pinax_theme_bootstrap/templates/notification/notices.html:39
msgid "No notices."
msgstr "没有通知"

#: thirdparty/reversion/admin.py:304
#, python-format
msgid "Reverted to previous version, saved on %(datetime)s"
msgstr ""

#: thirdparty/reversion/admin.py:392
msgid "Recover %(name)s"
msgstr "恢复 %(name)s"

#: thirdparty/reversion/admin.py:406
msgid "Revert %(name)s"
msgstr "还原 %(name)s"

#: thirdparty/reversion/models.py:59
msgid "date created"
msgstr "添加时间"

#: thirdparty/reversion/models.py:69
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: thirdparty/reversion/templates/reversion/object_history.html:8
msgid ""
"Choose a date from the list below to revert to a previous version of this "
"object."
msgstr ""

#: thirdparty/reversion/templates/reversion/recover_form.html:18
msgid "Press the save button below to recover this version of the object."
msgstr ""

#: thirdparty/reversion/templates/reversion/revision_form.html:26
msgid "Press the save button below to revert to this version of the object."
msgstr ""

#: thirdparty/tastypie/authentication.py:427
#, python-format
msgid "Invalid access token: %s"
msgstr ""

#: thirdparty/tastypie/authentication.py:441
msgid "You are not allowed to access this resource."
msgstr ""

#: thirdparty/tastypie/authentication.py:443
msgid "Invalid request parameters."
msgstr ""

msgid "departments"
msgstr "部门"

msgid "Section"
msgstr "类别"

#~ msgid "company"
#~ msgstr "公司"

#~ msgid ""
#~ "please fill 'Sectional dimensions, Length, Quantity, Single piece weight "
#~ "kg, Full mass kg', Used ',' spacing"
#~ msgstr "请输入：剖面尺寸，长度，数量，单件质量kg，全套质量kg，用，作间隔"

#~ msgid "tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "is_finished"
#~ msgstr "是否完成"

#, fuzzy
#~ msgid "Records"
#~ msgstr "质量检测"

#~ msgid " | "
#~ msgstr " | "

#~ msgid "groups"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "order_num"
#~ msgstr "编号"

#~ msgid "blocked"
#~ msgstr "是否上锁"

#~ msgid "Insufficient"
#~ msgstr "不足"

#~ msgid "all import"
#~ msgstr "全部入库入库"

#~ msgid "some bom import"
#~ msgstr "部分出库"

#, fuzzy
#~ msgid "barcode table test"
#~ msgstr "物料"

#~ msgid "operation working"
#~ msgstr "工步工作信息"

#~ msgid "max_amount"
#~ msgstr "最大数量"

#~ msgid "SurveyTools"
#~ msgstr "量具"

#~ msgid "device:"
#~ msgstr "设备:"

#~ msgid "qa_fill"
#~ msgstr "自动填充检测数据"

#~ msgid "Quantity"
#~ msgstr "质检"

#~ msgid "MaterialItems"
#~ msgstr "材料"

#~ msgid "WorkblankItems"
#~ msgstr "毛坯"

#, fuzzy
#~ msgid "excessive_qa_record: "
#~ msgstr "工步编号"

#~ msgid "approver"
#~ msgstr "批准"

#~ msgid "checker"
#~ msgstr "检查"

#~ msgid "generate_technology_report"
#~ msgstr "生成机械加工过程卡"

#, fuzzy
#~ msgid "Add %(name)s"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "ManufactureRelation"
#~ msgstr "生产交接"

#~ msgid "ManufactureRelations"
#~ msgstr "生产交接"

#~ msgid "QARecordAttribute"
#~ msgstr "质检属性"

#~ msgid "Batch Apply Materials %(verbose_name_plural)s"
#~ msgstr "申请物料%(verbose_name_plural)s"

#~ msgid "operation_working_record_fill"
#~ msgstr "工步工作记录"

#~ msgid "Self"
#~ msgstr "自检"

#~ msgid "SelfRecord"
#~ msgstr "自检记录"

#~ msgid "DoubleCheckRecord"
#~ msgstr "互检记录"

#~ msgid "InspectorRecord"
#~ msgstr "检验记录"

#~ msgid "workflow:"
#~ msgstr "工艺流程"

#~ msgid "permission"
#~ msgstr "权限"

#~ msgid "permissions"
#~ msgstr "权限"

#~ msgid "ObjectPermission"
#~ msgstr "权限对象"

#~ msgid "ObjectPermissions"
#~ msgstr "权限对象"

#~ msgid "ObjectPermissionInheritanceBlock"
#~ msgstr "权限对象继承块"

#~ msgid "ObjectPermissionInheritanceBlocks"
#~ msgstr "权限对象继承块"

#~ msgid "Roles"
#~ msgstr "角色"

#~ msgid "PrincipalRoleRelation"
#~ msgstr "权限关系"

#~ msgid "PrincipalRoleRelations"
#~ msgstr "权限关系"

#~ msgid "display_name"
#~ msgstr "显示名称"

#~ msgid "active"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "benefit types"
#~ msgstr "福利类型"

#~ msgid "positions"
#~ msgstr "职位"

#~ msgid "employees"
#~ msgstr "员工"

#~ msgid "Profiles"
#~ msgstr "个人设定"

#~ msgid "technology subpicture"
#~ msgstr "工艺附图卡"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "English"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "中文"

#, fuzzy
#~ msgid "technology_workflow"
#~ msgstr "工艺"

#~ msgid "compant_parent"
#~ msgstr "上级公司"

#~ msgid "companys"
#~ msgstr "公司"

#~ msgid "belong_to"
#~ msgstr "所属公司"

#~ msgid "department parent"
#~ msgstr "上级部门"

#~ msgid "customer state"
#~ msgstr "客户状态"

#~ msgid ""
#~ "Must be all lower case, start with a letter, and contain only letters, "
#~ "numbers, or underscores."
#~ msgstr "必须为小写字母、数字和下划线，并且以字母开头。"

#, fuzzy
#~ msgid "enum group"
#~ msgstr "工序"

#, fuzzy
#~ msgid "Float"
#~ msgstr "地点"

#, fuzzy
#~ msgid "Integer"
#~ msgstr "记录"

#, fuzzy
#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Django Object"
#~ msgstr "对象"

#, fuzzy
#~ msgid "User-friendly attribute name"
#~ msgstr "属性名称"

#, fuzzy
#~ msgid "site"
#~ msgstr "物品"

#, fuzzy
#~ msgid "Short description"
#~ msgstr "简介"

#, fuzzy
#~ msgid "choice group"
#~ msgstr "工序"

#, fuzzy
#~ msgid "data type"
#~ msgstr "日期"

#, fuzzy
#~ msgid "created"
#~ msgstr "创建时间"

#~ msgid "customer orders"
#~ msgstr "客户订单"

#~ msgid "ProductItem"
#~ msgstr "产品"

#~ msgid "ManufacturePlan"
#~ msgstr "生产通知"

#~ msgid "Application materials"
#~ msgstr "申请物料"

#~ msgid "OperationGroupRecord"
#~ msgstr "工序记录"

#~ msgid "Production Items"
#~ msgstr "产品"

#, fuzzy
#~ msgid "Welcome2"
#~ msgstr "欢迎"

# python-format
#~ msgid "Batch generate barcode %(verbose_name_plural)s"
#~ msgstr "生成设备条形码 %(verbose_name_plural)s"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "Rset"
#~ msgstr "休息"

#~ msgid "single_code"
#~ msgstr "数值编号"

#~ msgid "produced_date"
#~ msgstr "生产日期"

#~ msgid "identifier"
#~ msgstr "标识"

#, fuzzy
#~ msgid "Company"
#~ msgstr "公司"

#~ msgid "文件"
#~ msgstr "档案"

#~ msgid "current_amount"
#~ msgstr "当前数量"

#, fuzzy
#~ msgid "拒绝"
#~ msgstr "上级公司"

#~ msgid "max_service_time"
#~ msgstr "额定工作年限"

#, fuzzy
#~ msgid "produc"
#~ msgstr "产品"

#, fuzzy
#~ msgid "parent"
#~ msgstr "上级公司"

#~ msgid "hours"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "categroy"
#~ msgstr "种类"

#~ msgid "current_tools_number"
#~ msgstr "当前刀具数量"

#~ msgid "max_tools_number"
#~ msgstr "最大刀具数量"

#~ msgid "diameter"
#~ msgstr "直径"

#~ msgid "In use"
#~ msgstr "使用中"

#~ msgid "Stock"
#~ msgstr "使用"

#~ msgid "Repair"
#~ msgstr "修理"

#~ msgid "Qualities"
#~ msgstr "质检"

#, fuzzy
#~ msgid "product1"
#~ msgstr "产品"

#, fuzzy
#~ msgid "quantity1"
#~ msgstr "数量"

#, fuzzy
#~ msgid "product2"
#~ msgstr "产品"

#, fuzzy
#~ msgid "quantity2"
#~ msgstr "数量"

#, fuzzy
#~ msgid "product3"
#~ msgstr "产品"

#, fuzzy
#~ msgid "quantity3"
#~ msgstr "数量"

#~ msgid "technologygroup_number"
#~ msgstr "工序编号"

#~ msgid "technologygroups"
#~ msgstr "工序"

#~ msgid "workplan"
#~ msgstr "生产通知"

#~ msgid "technologygroup_name"
#~ msgstr "工序名称"

msgid "ManufactureItem code"
msgstr "工件编号"

#, 返回到上一步
msgid "return back"
msgstr "返回"

msgid "return back to technology"
msgstr "返回工艺"

msgid "are you sure delete this item?"
msgstr "你确定要删除该选项吗?"

msgid "view operation_group"
msgstr "查看工序"

msgid "operation_group_total_pages %(operation_group_total_pages)s does not equal number of operation_groups %(operation_groups_len)s"
msgstr "工艺附图卡页码%(operation_group_total_pages)s不等于工序数量%(operation_groups_len)s"

msgid "sheet %(current_sheet_index)s does not technology process card"
msgstr "第 %(current_sheet_index)s 个工作表不是工艺过程卡"


msgid "sheet %(current_sheet_index)s does not technology picture addition card"
msgstr "第 %(current_sheet_index)s 个工作表不是工艺附图卡"

msgid "postion/job does not exist for %(position_name)s which order is %(order)s in technology picture addition card"
msgstr "工序号等于%(order)s的 工种/职位(%(position_name)s) 不存在,请联系管理员添加"

msgid "device %(device_type)s which order is %(order)s in technology picture addition card,please contact the admin add it"
msgstr "在工序号等于%(order)s的工艺附图卡中,设备(%(device_type)s)不存在,请联系管理员添加"

msgid "unknow sheet %(sheet_index)s type"
msgstr "第%(sheet_index)s个工作表既不是工艺过程卡也不是工艺附图卡"

msgid "number of technology picture addition card not equal number of operation group"
msgstr "工序数量与工艺附图卡数量不一致"

msgid "check"
msgstr "检验"

msgid "wipe burr"
msgstr "去毛刺"

msgid "heattreatment"
msgstr "热处理"

msgid "incasement"
msgstr "装箱"

msgid "period"
msgstr "时效"

msgid "other"
msgstr "其它"

msgid "batch check"
msgstr "批量检验"

msgid "batch wipe burr"
msgstr "批量去毛刺"

msgid "batch heattreatment"
msgstr "批量热处理"

msgid "batch incasement"
msgstr "批量装箱"

msgid "batch period"
msgstr "批量时效"

msgid "operation_group_name does not matched which order is %(order)s"
msgstr "工序为(%(order)s)的工艺附图卡中的工序名称和工艺过程卡的工序名称不一致"

msgid "add attribute"
msgstr "添加属性"

msgid "operations need add attribute"
msgstr "需要创建属性的工步"

msgid "batch note"
msgstr "备注"

msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "value must be required"
msgstr "你必须填入实测值"

msgid "value must be a decimal number"
msgstr "你必须填入一个数字"

msgid "choose one item at least"
msgstr "你至少选择一项"

msgid "qa note"
msgstr "检验记录"

msgid "surveyor"
msgstr "检验人"

msgid "report to qa dept"
msgstr "报质量部"

msgid "search"
msgstr "搜索"

msgid "qa records search"
msgstr "质检查询"

msgid "%(query_string)s 's qa record list"
msgstr "%(query_string)s 的质检记录"

msgid "qa self record or qa double check need confirm,so note must be required"
msgstr "当前自检或互检存在问题，备注内容必须填写"

msgid "qualified"
msgstr "合格"

msgid "unqualified"
msgstr "不合格"

msgid "handle later"
msgstr "稍后处理"

msgid "surveyor must be required"
msgstr "检验人是必填项"

# 毛坯检验不合格的工件
msgid "blank no passed list"
msgstr "毛坯检验"

msgid "%(query_string)s 's blank no passed list"
msgstr "%(query_string)s 的毛坯检验"

msgid "need qa dept confirm"
msgstr "需要质量部确认"

msgid "ignore"
msgstr "忽略"

msgid "unknow error"
msgstr "未知错误"

msgid "technology template download"
msgstr "下载模板"

msgid "workblanks check"
msgstr "毛坯检验"

msgid "final check"
msgstr "终检"
